新城市jm9？

chinazi 929

踩住支那旗火車捐山窿

極致和理非

無手套唔好掂國旗

驚借啲意俾狗拉晒

又係到跑

提提大家，室內唔好BBQ

玩國旗要小心，班狗睇片拉人

好撚on9

唔係要 苦行

但贏左喇而家？咁開心？

你就on9

包好先好好玩國旗，有國旗法架

踩緊國旗

變相ocamp

口罩呢喂

你哋咁搞會唔會搞到政府斬腳趾避沙蟲10.1除咗金紫荊之外其他地方唔掛紅色布

轉場圓方啦 黨鐵商場

CCTVB一直影住

犯咗邊條法先
我行過踩到又計呀

包好啲

唔好搞國旗 搞黨旗啦

屌

個女手足極危險...有無人提下佢

踩已經犯國旗法

好似冇咩意義

唔係叫你唔做 係小心d 做

同玩緊o camp冇分別

我又覺得冇乜問題，反正黨鐵商場都冇生意做。
我本人建議走去其他黨鐵商場仲開心。

玩到忘曬形，好易拉

你地全部都著得好肉酸呀 啲手繩嗰啲都係呀 好掉曬佢地啦

玩國旗唔抵...打狗都係2年.

室內唔好玩煙同火就得

帶記者跳閘

行過見到 又唔係black bloc仲跳得好開心

唔知做緊乜9

快d 走，返去掉 全身衫，鞋

玩旗唔緊要，但明知支共睇支旗仲緊要過你打狗，得個罩仔又去踩旗

快啲提下佢地

一定係照計，唔好自欺欺人

不過冇手套真係要小心指紋

點為之有意義 靜坐定打狗

下次包好啲塊面先玩黨旗呀手足

一支爛旗玩咁耐做乜9

認真 係度跑有啲小學雞
同埋唔該用黨旗/CHINAZI旗啦

反黨 唔係反中國

Yes 人命賤過支旗

#火車捐山窿 #護旗手
twitter見

昨日燒國旗已被拉 ，快走

快散啦新城市
轉場
玩國旗實9拉9打

black bloc 晒先好掂支旗啦
頭先白衫個女仔 支那旗依家係咁告

起碼開遮

可接收啦

同人治講法得閒笑

現場快提醒下佢地小心

送左支旗比賓賓

咁多位手足套衫好樣衰啊

似玩記者多D

唔好踩啦 終極和理非活動唔好做犯法野

佢地好似快閃走o左

唔該 叫沙田柚 轉場圓方

是 好多非Black Block

又轉圈轉圈哈姆共你

掉垃圾要掉好啲

講左好多次 做呢D野要包好自己
黑警為左黨係會全力緝兇
岩岩見到幾個得口罩

DIU 係咪ON9 架. 掉落坑渠啦

仲要有人用美國旗篤中國旗 呢幕其實冇咩好感

係，快走轉場，攪過旗實會有人黎，遲早問題

公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年

好危，有個女手足背囊好搶眼，揼左佢

和理非要小心呀，唔好得意忘形

完全冇危機意識

直接送頭

狗狗黎啦

要全世界知道有新屋嶺呢個地方就一定要勇敢發聲!!

請大家加入9/27聲援新屋嶺受害者集會, 為被毒打, 性侵甚至殺害嘅手足還一個公道, 要黑警血債命償!!!

好on9，挽得咁撚開心

任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式
侮辱國旗 即屬違法，一經定罪，可處第 5 級罰款 [ 即
50,000 元 ] 及監禁 3 年

任何人因普通襲擊而被定罪，即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁1年。

咁撚多市民黎就未必會，但睇硬片拉人

琴日先因為燒國旗拉咗個細路女 沙田手足小心啲啦

挽你老母

10月1 玩黨旗吧

玩到忘形啦，都唔記得自己抗爭緊，留得青山在最緊要，你踩個幾下輕鬆送頭

做呢D 有咩意思?

push

現場有冇人叫個幾位手足快走扔衫

真係on9

因住比人跟蹤同影大頭

係巴士站聽到有狗車聲

真正嘅手足係會擔心佢地
而唔係罵人on9

支國旗又重要過死人呀
國家會因為踩咗支國旗
就損害十四億人民嘅感情咩

咁要燒咗佢

捉到捉呢d 先
在現場的人提下佢地

搞撚完支旗應該幫佢升番上去

push
快d 換晒d衫
手足好危險

見到得個口罩已經覺得大獲，寧願你地真打狗

手套都冇個，就走去玩

白衫條友易認到等拉啦

要早散，一整散，驚佢封交通等人散圍捕
睇片拉人就梗
次次玩完旗西環實報仇，一係夜晚走圍向站頭狗拉狗打，一係出老黑返屋企時打人
仲有便衣狗會跟蹤

仲要白衫....好易認

岩岩俾記者影哂大頭
包唔實個D大獲了

痴9線 就咁帶個普通口罩

仲玩緊

呢d安全好多

白衫仲企係到....

講唔聽

去到第3個月都仲敢得個口罩就做依啲野
係咪唔識死

唉

到而家仲係中國旗

唔係黨旗 上面既人又要愛阿中了

Yes 即掉，唔係跟蹤落車拉

玩旗成本太大

圓方啦

快手掉撚左佢閃人啦, 仲拖拖拉拉

我命令各位手足立即換身上所有野

搞黨旗係咪唔犯法？

成支旗都係指紋呀

岩岩經過沙田警處
已有防暴出緊車

如果佢地燒左證明 仲告唔告到

我要買apple watch

證物

訓練記者體能？

推到咁撚遠

唉，又嘉年華

好多人都無打杖心態, 仲當依家係抗爭緊, 所以好hea

好擔心個幾位手足

共狗同中國係掛勾 大中華膠唔好再自己呃自己

沙田大會堂枝旗比人塞咗落垃圾車

個畫面好奇怪咁

如果咁樣玩比人拉都幾唔抵

支那旗 = 垃圾

保護好自己呀

推落水池

掉係水池都唔知做乜9

究竟支國旗可以玩幾耐

同camp fire一樣，太容易忘形，記住出得嚟就係戰爭狀態

冇保護唔好搞旗

正是

做乜鳩都唔夠你呢d留喺屋企既軍師鳩
機場有班狗幫手塞
原來乜都唔去 乜都唔做唔鳩既？

成個商場cctv, 唔包到實直接送頭

掉撚埋D垃圾落去做乜?
掉支那旗咪得囉

就咁掉落水咪算囉

沙田站入面店鋪落閳

證物應該燒毀

咁多指紋係度

火警鐘

我覺得應該淨係dum支那旗落池
顯示出 垃圾>>>>>>>>>國旗

支國旗>>>>>>>>>>>>任何人死

成班白癡

Yes 要準備定

好似玩班記者咁

商場叫人走wo

岩 講得好 成班留係屋企既軍師好心收收皮啦

又拎返上黎玩

洗指紋

反正黑警都係隨便捉個話係佢做

小心清場

仲玩緊...

城門臭河

嗰枝係中共五星國旗，，搞支那旗同反黨係一樣，當然黨旗更加直接，但冇黨旗買

屌又撈返上黎

推到佢睇到

巴士站有消防車

正

沉咗

我畫面幾靚

支那旗同垃圾隨水漂流

包好個頭
唔係戴口罩ONLY...

執返水池D 垃圾啦

有枝國旗跌落水

成班冷氣軍師，都唔知有冇出過去一次，又話人冇意思，咁你未去勸囉

獅鳥

近年好左好多架啦

諗唔到呢班手足啲思路
輕裝撚國旗
掉又要推埋個垃圾桶

《國旗及國徽條例》

總之小心為上啦

有冇手足過去清返池d垃圾

希望盡快消失啦

做乜9都好
前支線決定

係以武制暴

沉左落河

浮屍

為支on9旗做咁多野....值得咩

好多次都係冇乜black bloc嘅做啲好勇嘅行為

以武制暴

一定又係佢周圍打人先啦

已經做咗
做法唔完美 可接受 但要改善

D垃圾係無辜
垃圾都有用途
支那旗唔應該同垃圾擺埋一齊

現場：何君堯浸死左！

線=女水

今次真係be water

咩事miss左

掂過旗嘅人唔該
換髮型 修眉 有眼鏡換眼鏡
著過嘅衫褲鞋襪書包帽扔曬佢
手機殻怕嘅換埋佢
你地好撚勇 但保護自己係首要條件

條友衰咩 睇呂到

班奶共官真心咁覺得

真係要小心，cctvb影曬

狗子狗嚟

自己跌低左

請保護自己

上次東涌都拉左，手足快啲保護自己先

保障自己呀各位

真心係on 9 唔知點解要整Art Work

党旗真係要搵淘佬

唔講以為ocamp

近排咁多人仆襯
係新鴻基商場地下太slip

包好啲啦屌

沙田要散啦，快轉場，一定會9拉9打交數

又有廢老仆親

火車捐山窿真係尷尬癌左

黨鐵商場圓方德福

下次踩黨旗/維尼啦

呢條友咩事比人打到咁？

唔夠人惡縮咗埋角落

好

死老蝈膠番大灣区啦

Or要買蘇聯旗遊紅上面粒星

點解仲行到路既？

學popo咁講，無可疑

為民除害

發生咩事

永續嘉年華

唔洗用劍既

條友衰乜?

又跌親

沙田黨鐵站而家發生咩事？

日日搞鳩黨鐵商場

唔好屈 係個廢老見到國旗爛左喊到眼紅

有無佢出手打人先既片？文宣會有用

出得嚟行自欺欺人害死自己

條友衰咩？冇跟開

沙火全部直播 唔該大家好散 好明顯拖時間

又咁唔小心仆親
市民熱心將佢扶起

唔好打頭，唔好睇，打春袋夠啦

拆紙同踢人

天雨路滑跣嚫啫

玩完好放人啦

非法禁錮無謂

易被點相

以武制暴鳥

唔好打頭

打完就走啦

唔係講笑 啲衫記得扔遠啲

HIT 完唔 RUN 係咩概念黎??????
引狗之外完全冇作用

呢頭捐完山窿果頭就開始拆站
手足真係好可愛

1633 max&go 關門

踢多兩腳好走啦

要保護自己

推

沙田站無防暴???

高樓層應該都差唔多關

差不多啦 popo5點開始發癲

尋晚都有講，記者在場唔好送料俾TVB
真係吊佢尾先郁手

拆撚左佢啦

玩國旗要小心 保護自己

防暴可能要出了

沙田站好散啦
去返新城市先la

清完顧客落左閘就會清場

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.29全球反中共，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

邊個直播

好散啦，防暴快到

條撚樣咁似星期五荃灣人鏈俾人捉到影人大頭嗰個嘅

唔好返，直接轉場離區

沙田柚好波

噴黑CXTVB部攝影機，但個女記者乜水？

浪費逃生時間去拆黨鐵

同意,依家出黎畫面都唔係條廢中郁手先
私了真係要控制,已經開始失控

做咩噴記者個cam

有D著到咁明顯都做野 CLS

冇準備乜玩完旗請立即離開
行遠啲先換衫
慢慢用cash 轉返屋企

珼在係隔離沙田好運中心 聽到職員講5五點開始商店全部閂門

冇乜準備

屌又係手足未散既時候搞閘
一陣班防暴又入黎鳩拉

勁 又進化了

五六格龜車黎到 , be water

妹妹，你咩個湖水藍背囊，淨係口罩又唔black boc

搵手足提佢換裝啦

呢個唔係想罵 但真係提醒好多次
出黎遊行、運動保護自己為先
係咁多支Cam影住仲唔帶口罩比人有曬線索
唔想因爲咁而失去手足

未散場唔好拆站
講撚咗幾多次

又召喚技

現在D新手CLS,就黎口罩都唔戴

防暴到啦

有幾架狗車經源禾路黎緊

防暴拉人要證據?

有警車尼緊

有狗

做咩閃晒？有狗？

閃啦！

做乜無啦啦拆黨鐵引狗黎

咁廢中郁手通常都冇press 係度

係時候走,聽到有狗車來

玩完旗 唔好再用八達通你班人

到了

啲狗準備發癲

黑警到左

狗來了

好多狗車火炭開向沙田 小心

打左人預有狗到啦
劇本次次一樣

快走轉場啦

黑警殺到

狗仔入場 係咪可以轉第個商場

係商場打洗怕啲狗

重有走

防暴仲敢唔敢入新城市

新城市戰役2

叫街坊準備

其實應該降旗之後換旗，將降落嚟嘅五星旗同抽氣扇摺好放好、搵個盒入住，千祈唔好搞佢，然後升青天白日滿地紅同黑紫荊就得

咁樣既象徵改朝換代、當家作主，又避免因為焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏而觸犯《國旗及國徽條例》

沙田站有狗出現

走啦 d狗黎晒
搞閘機果班人又想害死手足

入咗沙田站

多狗入緊連城

有gear既快啲走 唔好比狗逗

去其他地方行街啦商場沒必要死守

剎狗

一搞黨鐵
黨鐵必定報警
黑警必秒到
黨鐵一定飛站

最期待既畫面出現啦

沙田狗出現

Yes go

如果條友係打人先,我支持打佢私鳥
但如果佢只係撕紙,持反對意見,我地唔應該打佢,否則同死藍絲同共產黨嘅一言堂無分別

狗黎咗了 各位

現場有人話佢踢人

狗喺閘

沙田柚請舉起你隻手
再收埋無名指

好多人入返商場

要走了

沙田站關閉了

有人報狗？

畀人話左膠都要推

源禾路體育館個面至少六架狗車上左去

現場小心 好多狗黎左

搞咁耐點會唔黎

廢中郁手就要靠手機拍片做證，好似荃灣咁，廢中郁手同私了都無記者影到，佢地用唔到素材做新聞架

沙田落閘放狗

沙田站最後一班火車！快手上！

啱,佢地打人先我地先召喚獅鳥
但今次係條廢中踼人先

你當班狗係唔睇直播？

肥媽有話兒播歌效果好過合唱

街坊買飯 買外賣 去超市購物 謝謝

D狗係哂沙田站入面

青衣 南昌都有手足行緊街，沙田柚不如轉德福

入新城市啦防暴，唔係好撚威咩

狗要嚟無人可以阻止佢

記住你哋係打緊杖，每分每秒都曝露喺危險

倒油係咪on9架
抹地d人就慘
無人性

高層手足埋位未

私了完就散啦
仲要圍住人

上火車=自殺

田心好多狗出

sin鳩d狗呀

上完下個站好落車轉車
肯定又會十八區車站大圍捕

點解俾佢撕紙呢？文宣唔洗錢㗎

轉場 now

爆頭爆眼有人性？

狗未必重履犯錯

聽到啲人講 又想冇手指?

佢踢人在先都唔洗打到佢口腫面腫
踢返佢再趕佢走就得

如果打死佢可以贏我冇意見但事實唔係
如果連登唔再叫停獅鳥風氣好快出事

咪理佢 條友出名多廢話

搭巴士走

請善用起底功能

佢地一把槍都冇

香港人唱左幾個鐘歌都冇事，黑警一入場就閂晒

要盡快收集佢踼人既片/相比文宣組做野，依家twitter成日有5毛喺外媒page post D流血相話示威者攻擊"innocent"

根本就唔應搭黨鐵，唔驚佢落車捕人

革命不是請客食飯
大家準備好

手足玩得好正

點解唔丟支國旗落路軌？

地鐵夠膽碌過佢咩

同意但不割

消防都入咗去

嘩沙田又有狗想入商場

有冇手足知宜家散定咩

快撚d入去

沙田 青衣 準備衝擊

沙田會封站 搵定路走

認清今日目標，黑警幫手塞商場閂晒閘，不如去多兩個商場仲好啦

又新城市大戰

沙田洗咩驚冇車走

全部街坊 應該唔影響？

有冇廢中出手先嘅片

依家仲應唔應該入黎？
利申 搭緊巴士過黎

入撚晒新城巿

又扮退衝前捉人，勿跟車太貼

而且沙田新城市應該好多住附近

頭先四點幾火警鐘響咗
無幾耐消防就嚟咗

狗撤退緊
小心空城計

附近好多車搭

有陰謀WO 竟然退

拍咗片先私了

去其他商場好過

要玩都要識玩

黨鐵洗鬼請保安咩
一吹雞就咁多防爆啦

經過大圍，見到有狗車向沙田方向去緊

班狗一封樓下巴士站就仆街啦

痴線，而家打緊交呀，駛唔駛一人一拳計住數呀

你估黑警打人又會唔會留力呀
上次班黑社會拎刀斬人又會唔會諗下死唔死人
你鍾意玩無限上綱丫嘛
打到口腫面腫叫打死人

佢地知再推進就係新城市...唔係黨鐵場

街坊
屌住班狗

其實有咩分別 支那人都黨國不分既
你拎支共黨旗出黎咪一9樣

覺得似係入面太多人
張等backuo 先再爆

沙田手足棄gear走人呀！！

有d野文宣點做都幫唔到
呢兩日有幾件廢老都未郁手就被獅鳥可以點兜
對外我一定出盡力死攬
但對內我要同你地講唔好再吹獅鳥風
好明顯開始失控緊

班狗有陰影，唔敢人多時入新城市

一定係伏
試過好多次

應該唔夠人走先
大量狗入緊去

黨旗唔犯法

1650

撕紙代表乜野？
代表佢地支持警暴
支持黑社會
對於呢班無良知既人
仲同佢地講良知？

成個地勢輸晒
邊個敢入

去火炭大圍
過橋去對面都好多方法走

就算係附近大把街坊
咁多條路 隨非好似714咁 咁多POPO
唔係唔洗驚

留就預左打硬仗超硬仗，一係就而家走，一定會等人少開始鬆懈會突然出黎拉人，小心四面包抄

撤退，沙田關站

好多狗車包圍緊
九巴遲早停，真係要諗定轉唔轉場
留係度，d商鋪一聽到黑警入場就落晒閘

1650 黨鐵九龍塘站 廣播唔停沙田站

走啦，好多防暴，留得青山在

街坊屌緊狗嘅時候
沙田手足快d走

沙田封站

都話唔好打頭，打頭唔好睇，要打就春袋同關節位
但係冇人理

你收皮啦

小心狗狗扮退

推現場po

火車站小巴站好多狗車
唔似退緊

重點你拍低既片，電視台用唔到，但你可以俾其他媒體
我贊成私，但唔好衝動，一定要沉住氣，唔係次次都講得通

仲要小心瀝源橋/沙燕橋對岸
714就係咁嚟

你估黑警唔識睇live咩

Yes 小心7.14 2.0 真街坊先好屌狗

好撚心咪再d人未散就搞閘 仲未學得精
你要搞可以任何時候搞 一定要成班手足同你take risk

咁又唔得咁又唔得不如唔好打

手足要安全 小心

小心狗扮退咬人

黑警下一步可以隨時叫停巴士要佢地改道
你地唔好大安旨意
我發現好多人都仲假設香港係正常運作緊
諗住大把車走

一定要諗定無車點退場

人地傷得一個半 就沖出黎做護藍絲做咩9
下下俾人人打到出血先還手咩 on9
睇你去到撚到果個環境都係左膠 不如考慮下上最前線叫popo唔好打

打多幾次就會進步

係
唔好係唔係都召喚神獸

依個就一定， 所以手足要小心，安全

一定有，仲有小心便衣狗

1. 盡量拉遠d 冇鏡頭先打啦
2. 接受有唔同立場既人，唔洗打藍絲，但佢地陏手就還拖

要走巴打可以搭去新港城先 有免費巴

依家係講策略
撕紙狗就要打？係打都咪係記者面前打
外國戰線依兩日已經兜得好辛苦

而家出嚟去邊好？街坊裝

你生活係香港?
上次直接上巴士捉啦

黨鐵有名你叫 唔搞閘黑警叫到都係會關站

日日都有新嘢
你冷處理就夠鐘有新嘢發生
學吓藍絲啦
潔癖係抗爭者春袋

條友落到場凶人就私得啦
打到訓係度同有血有咩分別

popo增援到

apple live

班狗都唔傻 唔敢入黎

冷乜撚野處理
完全唔知點解依個蝗語

去沙田圍方向嘅話，首先你要過到橋
去大圍方向嘅話，要過文化博物館附近啲路仔
去火炭方向嘅話，一封鄉事會路底同好運橋就收皮

小心D狗回馬槍, 之前試過好多次.

齊上齊落先安全

發覺狗狗依家唔會入商場
琴日屯門都係咁

搵定安全既路退
唔好睇少班狗

拎袋垃圾出黎倒, 做乜9

立場有。佢踢人下體先

你喺香港？
根本就無人能夠喺香港生活

等緊時機咋，依個鐘數仲有好多普通市民係入面

呢啲時候留商場最安全

咁你又乜撚嘢

影到就得

大家跟住d 市民走就得

Px2735便衣狗車上左去

1656 火車入面廣播唔停沙田站

啱 外國好多左膠 佢地嘅睇法都重要
顧全大局唔好搞到個法案

跟住走啦

商場四通八達 盡快走

費時好似上次新城市大戰咁畀人屌到仆街，同埋沸水效應對班popo嚟講都好危險(上次斷指)

be water 佢地等緊增緩過緊黎

新城市仲有咁多人

竟然無人打爆d廣告板
好專注閘機售票機

人地叫你地以大局著想下，依家畫面係佢已經無還擊之力但仲比人打
對文宣同國際線都可能有影響，唔係唔比前線自衛但反擊完就停，因為有D媒體會報到文革咁

要搭巴士既呢度 （如果無封路無改道）：

屌你蝗語呀
入撚侵哂
個撚個都冷處理
今次可能贏但係蝗語入侵哂

唔停沙田 手足小心

無錯喇
黑警踼匪旗 藍絲掉落垃圾桶佢地都唔會執法
但示威者 佢一定會捉
而家暗黑時代 擺明選擇執法
最少戴個口罩保護自己

落左閘既 不如整彎佢度閘 等佢升唔返啦
咁鐘意封

我係有特權
我係大撚晒

仲開水喉做乜9????

新城市樓下有巴士站
附近帝都酒店都有 可以搭88出九龍
另外偉華有小巴去馬鞍山

次次都係
佢地準備好四邊封哂
就開始玩圍捕
唔會咁好死推啲人去任何一個無防守嘅方向
一推進就肯定係另一邊被封死

連城廣場個頭頂個幾隻mon黨鐵野黎居然無人搞

沙田火車站總站俾狗霸咗啦.

係，唔散預左包抄陣地戰，向街咁打
一係盡快走，小心7.14包抄

1659城門河未有狗

1659大圍出緊兩架狗車

去下沙田圍 其他地方參觀下啦

如果因為玩火車捐山窿踩支國旗而被入罪好唔抵
下次記得遮曬先

沙田街市對出大約6部狗車黎緊

依家一勸/話要改善就俾人屌左膠三毛
又唔係叫唔好還拖,係要出師有名同節制
但好多人根本上哂腦咩都聽唔入耳

我唔明人權法前做咁多呢d畫面出黎有咩好處

6架狗車禾輋出
準備圍堵

1702至少一架豬籠 運動場方向嚟緊沙田

又係港人港地

你屌到鳩爛都得
自己搵番連登出現過幾多次
慢慢屌盡情屌

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

考慮下 成度閘要換都幾係野

沙田手足食嗰飯睇場戲先啦

提醒B出口手足 小心有狗車

不過好彩暫時大部分都仲出師有名
唯有幫手盡兜啦

封站舖頭拉閘啱架啦 黑警終極和你shop

根本未倒路未有人命傷亡班狗都懶得理你地..

見有人話佢踢人下體先

手足唔好磨爛蓆
快手做完快閃

有人話： 1659城門河未有狗
去圖書館方向，過橋過城門河，去沙角，博康啦

應該想拎上面圓形舊野

多人講都唔洗屌
十年後應該全港都講哂蝗語

轉場玩唔好留沙田

邊個噴記者咁on 9

我幾時有護條廢老?
講咗好多次打死佢係有用嘅我即刻打埋一份
我地玩緊政治唔係同藍絲打緊交

對家好成功將焦點spin落藍絲度變民鬥

有冇短片？

沙田火車站關閉

外圍好撚多狗車

手足記得掉晒衫褲鞋

啲狗又尼

鼓勵完士氣好做返正經野啦

唔好上巴士

封站 飛站
佢地公開講過以後必定做

又有狗，快走

差不多要撤

Push

冇..個下動作好明顯腳向上踢個男仔到，仲推左。但段影片冇直接影到踢既。。。

搵個cam man出黎噴尻佢

著黑衫消費 唔犯法

放心,兜緊
但連登再唔叫停獅鳥風
大家越打越high好快出事

轉場又好乜尻都好啦

咁打得好

依家文宣組咪spin翻落去對家收錢搞人 我哋唯有自衛囉

有有防暴入連城

手足小心 巴士站上到去

黑狗又出黎

黑警又黎回馬槍

其實call uber 走有冇得諗 行去城門河對面走啦

小瀝源警署有警車出動

係火車站

咁都要解決
點解人地唔驚下下沖出黎屌完打完手足就冇事
殺一儆百我覺得有用 仲有佢地最多係外表既傷
自己手足 斷筋俾人插肺 又唔記得呀?

防暴又入返去，好走啦

其實爆閘就一定會返黎
睇下佢地入唔入新城市

何君妖忍辱負重咁話

沙田車站圍防暴行緊上連城4樓

走啦屌
企喺度做乜

禾輋陸續有狗車上新城市

咁咪封 度閘條軌彎左既
佢要成度閘換 換完仲要做返消防啲檢查
有排都唔開得返

4架

走啦，講左唔守

1708巴士站暫時安全

入完又走

1708 第一身 沙田去荃灣方向城隧口有rb 手足小心

防爆係沙田巴士站，大家小心

走左啦

tui

企定定俾人打俾人斬先啱
目標係五大訴求
同狗對峙都唔應該㗎

岩岩都無喎

明明係活動中有藍豬搞事被制服，民乜撚嘢鬥，個活動本身係咪要剿滅藍黑先？唔係吖嘛，佢哋彈出嚟被擊退冇影響活動目的㗎喎，係你放到制服藍豬好似好大件事咁姐

uber唔係個個都幫示威者
坐過一架一上車屌抗爭者屌到落車

好撚奇怪.....

無啦啦閘機/售票機被破壞

2分鐘就到場....

極度懷疑

警狗想場場示威集會都演變成暴力

因為岩岩沙田個到係極致和理非....

警狗睇唔過眼.... 會唔會做鳩我地

人哋都講咗支持還手
做乜啫

彈出彈入咗兩三次

唔好再搞個站啦

個場唔知點攻得入

去買衫

立場影左，下次屌走佢算，真係除非有刀有棍同好明確打人

警車走緊

你幾時產生左班垃圾唔會做鳩我地嘅錯覺？

好撚多架警車黎緊

我記得早一兩個鍾講話新城市有便衣
大家小心D好

大戰中，過又一城再尼過

乜回覆人一定係要反對佢嘅言論嘅咩

1711城門河往大圍方向未有狗

做乜佢都搞鳩你腚啦，又中計？
宜家黨鐵拎晒黎運狗，點會唔快到

瀝原果邊又黎幾部狗車

其實係外國人眼中 香港示威依然好和平
打幾條友 好小兒科 啲鋪頭全部無事就知
唔好成日當外國人盲先得

走緊嘅小心跟尾狗！！

真係驚嘅行城門河走

因為警鐵合一嘛
有授權可以做咩都得
你以為全日佢地唔重兵standby等出動咩
就只等黨鐵出聲話受攻擊就出師有名

新城市叫商戶疏散

哨兵要提高警覺，盡可能擴大哨戒範圍

其實點解香港仲好和平
因為示威仲有好多商店開 係popo黎先要人山 人地都有眼睇
金鋪全部都冇事

已經現場開哂後路...

係，我上次直情唔撚同佢講野。

布留唔到指紋，好似係

啱
顧全大局唔好搞到條法案，外國係極多左膠

仲要處理d黑社會
尋晚都兩件紋身做証明

咁下次踩黨徽章

無得避免....
64，烏克蘭都係咁。

走啦喂，沙田玩住咁多先，好走

支那例牌會燒警車反警車
香港都未去到支那個程度

塊布都去咗游水
應該咩都冇？

成個新城市好似戰場咁

又set rb

班分化撚收皮 獅鳥咪獅鳥
點打都係示威者錯嫁啦 冇人叫你睇tvb
依家3個月啦 唔會tvb點播 就動搖到大家既立場
之前下下比班藍絲廢老打 都唔還手
恰左咁耐 終於出到獅鳥 我嫌對佢地輕手tim
邊個再係到講打班藍絲廢老唔岩 就預左比人圍屌
班道德潔癖撚仲阻撚住晒

好多鋪頭都收哂皮。
估計係popo知道鋪頭收哂皮先入去。
因為頂樓都仲有幾間未收，可能係咁popo先唔入去

小心跟尾狗！

青衣出有防暴狗 速狗

你都白撚痴
小朋友咁你踢一腳我踢腳呀？
開得波要一定係第一時間打到佢無還擊之力啦
好心你條懞撚冇上過前線，連打交經驗都冇就出少句聲啦

痴撚線極多街坊出乜鳩

黎沙田中心食個tea先

大把中年老年人都覺醒咗，頭先現場幾多人歡呼
連我老豆老母都覺醒埋
點解你作為後生仲可以有d咁嘅思想

巴打唔洗理佢啦on9仔一個
block左佢由佢單機算
集中返現場情況先

反中國係美國國策來，唔會因為獅鳥而改變

小心D差佬係壢源過黎

一田啱啱落閘

一日未過，一日都唔好咁老定
關節好啦 唔好打到頭破血流

巴打唔好勞氣班冷軍係咁超現實

好多狗車喺沙田運動場
有冇巴打知咩事

入埋商場啦

點樣幫勇武做文宣?

新城市又嚟RB?!
真係有用？

你唔怕咪自己踩完唔換衫囉

大家出手前大叫:

佢打人
保護市民
以武制暴

個話面會好睇好多

打埋新城市

心理安慰

整冇問題，但整完好閃啦

破壞新城市咪即係大條道理俾新X基叫狗進場?

街坊買飯 買外賣 去超市購物 謝謝
洗碗要用洗潔精 炒菜要落油

做乜打爛哂啲野

拆緊商場?

人地出手先反擊，冇出手就打柒人先未同藍絲一樣又送子彈比政府文宣

唔好變到同藍絲一樣

新城市D野就咪撚整斕啦

新城市四通百達, 要防狗, 除非全部封哂
同埋打爆新城市既mon係做乜?

你話我左膠都咁話

點解會破壞新城市？破壞私人財物，比藉口狗來捉人

一陣又申請禁制令

源禾路近泳池有 4 架狗車

商場應該會申請申制令

禁制人地入商場?

其實爆緊新城市d咩

點解唔係拆連城係拆新城市

狗火車同新城市有一半連住麻

破壞新城市

係度玩hockey?

商場顯示屏幕

唔明，冇計

塞商場佢奈你唔何

拆下策

沙田手足做咩仲唔走

變左遊樂場

講左前線有大量上左腦
一俾意見就俾連登仔話左膠

好快就會打埋其他鋪頭

SELLHK 抵撚死

針對港鐵/黑警都可以理解，但新城市做咩要破壞

球場，游泳池隔離有六七架狗車

同黨鐵差唔都死得啦

認真想問點解重唔轉場？
等狗清場？

有乜事

哇..呢鋪玩大左呀?SHK叫狗你地都無得怨

折咗條柱啲外牆

Dum緊心口
又唔知冇咗幾多個0

shk

搞翻港鐵商場喇

小弟 100% 同意

新城市可以報警俾狗入

拆新鴻基要你地批准？

新城市抵撚佢死啦

我都想知 話我分化都係嫁啦
佢地係唔係傻撚左呀

我都想問

又係度做d無謂野

沙田又無遊行
和理非點會無啦啦入黎

係咪應該搵定路走呢
完全係死城

港鐵商場唔拆，咁快拆SHK...要拆沙田友一早幫你拆左啦

SHK會唔會申請禁制令
和理非場都無埋

手足小心啦

新鴻基係咪可以放棄新城市
唔放狗入去 就俾人拆到甩皮甩骨
放狗入去都冇乜用 除非室內用TG
但室內用TG佢成個商場又係有排攪

唔好留係同一個地方太耐

做乜搞鳩私人財產
係拆都拆連城啦戇鳩

等左你好耐
快撚d入黎商場 睇下劏唔劏撚左你

好有可能

小心 狗而家應該會入新城市

拆完要轉場啦

set一邊RB真係有用?
為做而做, 黑警要攻上黎大把位

咁快唔記得咗SHK 係SellHK嗰時已經話要搞SHK商場不過不了了之咗咋喎

新城市抵撚死

但破壞完真係預好快有狗清場，要小心

本身話今日去shopping

大把路

唔好搞佢個商場啦

無辦法
好似運動初期，個個都話信現場
現場幾個人破壞，全部人唔跟就唔會有事
但而家現場大家都認為咁做無問題，咁就無問題啦~

Twitter D外媒page (例如BBC, WSJ, WP，依D page多外國人睇)有好多大陸人成日留言加條手足獅鳥片話係terrorist攻擊"Innocent"
至少我地要reply條廢中踢人片講返個起因比D鬼佬知，始終外國民意有一定重要性

好喇，其實拆左野係咪仲要守住個商場，不如轉場

唔明

咁攪真係將自己變成真暴動
無啦啦爆商場為咩

係下面巴士站上黎即KO

停太耐，一陣圍硬，起碼有幾十件

搞乜9折連農牆

中間依條路係公眾地方，唔屬於SHK㗎

唔知
D人搞搞下走去拆開顯示屏幕度門
之後打爆左個顯示屏幕
拆左度門出黎拎左去商場另一邊

咪係
應有此報

公眾地方有得禁？

你咪整禁制令囉, 包你個場大量舖執笠

呢d 討論post成日都有好多五毛 散水撚出現
真係好悶呀

佢地做咩我都支持 唔撚割
你地班冷氣軍師 落場啦 講咁多

咁我地就配合美國唔好令人難做啦
人地呢頭先咁高調支持讚我地peaceful同inspiring
轉個頭我地就瘋狂火魔法獅鳥....

之前和平示威又叫暴徒，家陣都係叫暴徒

兩個reply用左四個如果
如果你老母死左仲好呀，咁鐘意指指點點落場講啦p牌仔

岩岩蘋果Live 影到其中有個手臂位有黃色野標記，
有冇人一樣睇到？

沙田手足快d走啦

其實SHK無黨鐵咁大罪唔明點解連城D廣告無事反而搞左新城市先

點做都係暴徒

刑毀，人地大條道理叫差佬上黎你冇得駁

用黎set rb?

呢3個月都係針對黑警/港鐵，

底線係唔拆商場，唔攪商戶，而家冇啦。。。

連城封咗入唔到

如果有禁制令，會少左個大型民眾聚集地方。

去邊好啊

好似啲popo 淨係識一邊入黎

唔就腳 同埋連城好難守
啲狗一沖入去就冚家產
新城市啲狗沖入黎俾人掉死

完全唔明

714放狗入黎唔記得左?

set 野封狗鐵 廢時俾狗搞

Shk個日帶狗入黎打手足
今日先拆佢個場算係咁啦

Shk = sell hk

上次衝入嚟夠冇得駁冇仇報啦

因為接住沙田黨鐵站 下層係公眾地方嚟

驚set呢邊 佢係下面巴士站攻上黎 到時走唔到

新城市好難守，又唔夠位走。

其實popo可以經連城喺上面嗰層入

無攪到商戶

入去坐左幾耐？

7月果單 佢地放狗入去

新城市手足做乜趕和理非走？
人越多越安全呀

點解仲唔走?係咪要有手足送頭先走?
依家明明係be water既時候

新鴻基 SellHK
連喜茶都未拆，講咩底線

有機會但本身已經有好多雜物

文宣唔係要黎解畫，不過都會盡量解釋，不完美，要改善
呢d先係文宣

前面有人講連城有個Mon
唔知係咪現場會錯意走咗去拆新城市嗰啲

兩個商場條界可能有人唔識分

SHK賣港，吸盡香港人嘅血。
黨鐵賣港，同樣吸盡香港人嘅血。
為何不拆？拆地鐵個時又唔見你地咁講？

封左個巴士站直上中庭

新城市手足你地舍得走未呀?

嘩

即場殺狗都唔會割
但係巴打們最緊要確保左退路先呀

核彈都唔割

人地保護和理非呀有咩好屌

憑果幾條電梯？一人車一個垃圾桶落去攪掂啦

我係話無咁大罪,唔係無罪

714之後我哋先知知

新城市廣場內有多個出入口之公共通道，按照地契必須24小時開放予所有公眾人士使用，包括通往港鐵沙田站及巴士總站的通道。新城市廣場的地契亦列明，於個別樓層內，需要預留地方作公共空間開放予市民;而因應商場連接港鐵站及巴士總站，地契亦要求商場全日開放通道予市民前往。地契條款亦列明，警務處處長及其人員可暢通無阻地進出，並可在地契的範圍內執法。另外，同樣涉及衝突事件的沙田廣場、沙田中心及好運中心，其地契內同樣出現類似的條款。

公共空間應該冇得禁制令？

沙田泳池有防暴

連城係MTR Malls
但乜事都冇

新鴻基其他場（新都會、荃灣廣場）之前出事嗰陣幫晒手唔俾狗入，但係呢

有冇發現好多冇背囊, 得支棍, 身型似有操開既黑衫?

推
勇武和理非都走

個個都話爆商場，但又唔講爆左D咩，拆木板封狗鐵 同你平時拆鐵馬set rb 一樣之麻

市民有激烈行為屬自然反應
已經高度克制
非常專業 值得表揚

等拉

嘩 條柱入面原來有蠱惑

狗車黎緊

新鴻基啲場撚有幫過手

因為一個是公共交通，一個是私人企業
一個是公眾責任，一個只可以話係企業道德

兩回事黎，應該話拆連城無人會反對，點解唔拆連城？
新城市比你玩左咁耐，又連濃牆又聲討又集會都無趕你算係咁，宜家斷自己後路

#沙田
1733 3衝四籠喺源禾路體育館對出十字路口停低，清路障後往新城市方向推進
From哨兵

有mon咁點？其實點解要拆mon嘅

我唔明點解仲唔轉場？！
快啲轉場啦 啲狗清場喇

保持做完要做既野就快閃既原則呀

推呀

手足俾人斬一世斬都記得
但亂鳩咁獅鳥藍絲根本唔係幫手足報緊仇
係送緊子彈俾對家

再講,藍絲郁手先可以打,要節制
好似8月個陣有手足用索帶綁起佢都係好方法

留得越耐人地越多時間部署啊

唔係話連城封咗咩

爆少少野又幾大罪?
咁SHK之前放黑警入去應該點計好?

手足be water 呀

明明一間商舖都冇事好多人郁啲就咁撚大反應，屌

但嗰條係公眾通道
拎禁制令禁止人通過定係禁止人逗留

入面有咩

快呀手足

連城業主係黨鐵，即係拆鐵嘅朋友

拆野拆咁耐時間
轉場喇

真係好撚煩 下下話核爆都唔割 但係就呢樣唔好個樣唔好

公共空間趕你走師兄你黎搞笑?

仲係咪o camp？

人地黑社會白衫紅衫藍衫撕紙狗掃地狗乜都攬，點解我地就乜都屌？和理非有冇屌過燒黨鐵？點解勇武就下下屌唱歌屌鳩坐？人地mon post睇到半夜笑醒

拆埋mon

714新城市 security 帶路帶狗入嚟啊屌，咁快唔記得

然後就俾人告非法禁錮

拆爛哂d野作用係邊

幫手推去現場呀！

開盤!
狗沖入去新城市驅趕 1.6
乜事都無示威轉戰倒路 2.2
乜事都無示威陸續散去 3.6
其他 4

咩mon嚟？

人地狗就係hit and run啦
你班友仲留係度等送頭

好撚多狗 左膠同五毛

喜茶都仲係好完整
攻打曾經對自己做成直接威脅嘅敵人有咩問題

走啦

覺得冇咩問題 但意義係咩？_?

714新城市放狗入去 沙田人圍左佢成個星期 你地唔記得啦？驚西咩

出大會堂, 咪會同泳池班防暴硬碰

好多mon post狗黎

無論前線做咩，全體連登都支持，冷氣軍師收皮，割席撚收皮

係咪cam黎

有電視 唔知會唔會影人
出面完全睇唔出 好多人仲日日貼野係條柱度

嗰度新城市嚟

有亂鳩？屌你老味明明鑊鑊都係啲藍豬郁手先，仳唔搞人鬼知佢係藍豬，鬼會俾手足制服？

轉場呀手足！

先唔講呢幾樣對比外國真暴動真係小兒科。。
最重要係條法案幾辣幾勁都好，最後都要靠香港人自己對抗極權，而家開始有人突破心理包袱捨棄犬儒心態敢於用行動對抗，點解大家又要將佢地打返落6 7月既狀態呢？人地進步緊，點解要拖人後腳呢。。。

老實講，現場d 人都望到打左個突，相信私了黑警都無咁唔同意

好撚煩
Sell HK咁快唔記得？

記得，但可以話佢地無道德
但係道德層面上無黨鐵咁嚴重

大家都係太緊張場運動，唔想比子彈對家姐..

唔係想倒米
但呢個行為被拉風險大但實際效益唔大
唔太抵
因為咁而侮辱國旗罪被拉 唔抵

請各位記住
武力係會令人沉淪

唔好因為濫用武力 而影響成個運動既評價

如果「獅鳥」發展成濫用武力,
咁抗爭者就會同黑警被放喺同一個天秤
一同被評為濫暴

仲有714有狗扮商場保安啊 夾埋黑警恰9市民 SHK都有份架

推 左膠收皮 真係好q煩

沙田馬路上見到好多狗車係紅綠燈位，手足揾定後路

四通八達set一個rb

有得走好走

食屎啦

#沙田
1733 20綠狗 封沙田鄉事會路向禾輋邨方向

成日話吳智森左膠 又比佢講中左
衣家開始破壞無謂野了

唔駛問緊住就梗係源禾路RB
緊住俾差佬KO
劇本已寫

個阿姐回收文宣?

我無話手足有罪,你識唔識中文?
我剩係話點解唔優先搞黨鐵商場

一塊cam？

食屎啦殭屍ac

屌你老母咁快唔記得新城市點出賣港人

日日都會
夜晚有人收走

海典灣一架狗車

未係 岩岩D狗先走入嚟撚人，手足RB好正常wo，D人成日睇D唔睇D，未搞清楚就屌尻手足

每個星期都有雞尾酒架啦 都和平啦

其實有樣野 係抗爭者一路以嚟都忽略左

就係「紀律」

有所為 有所不為 係一定要堅守既野嚟

僵屍帳

用依堆野set rb有咩用......

咁你涼緊冷氣
打呢個comment作用又係邊

爆開收唔到手，一係有鬼帶頭爆。壞咗個朶。

show有咩商戶touch screen既mon

2.2 開出

你又知無謂

係現場拆野？問人啦

禁止人逗留同示威

朝行晚拆

立場跟緊果班真係唔識路
行左去泳池方向, 同狗撞正

防暴幾次都係個邊落車入黎
咁樣佢地就跑唔到出黎咬人

畫面睇落就一定唔靚架啦
但香港人升級有理
問題係政府唔理200萬人民意
香港人先要升級行動

都係個句
只要200萬人都肯出黎犯法就得

3萬個黑警犯法同1萬個手足犯法
梗係拉晒1萬個手足啦
3萬個黑警犯法同200萬個手足犯法 你估拉邊邊
人多就合法

手足要平安呀

Set完 RB掉頭走啦

其實手足冇搞商戶
咁多牌子鋪頭都冇爆到
邊忽無謂
都係拆shk d野

Mon 係SellHK 嘅，唔撚係商舖嘅，日撚日播TBB又賣廣告

搞錯左 原來對面條柱
車已炒

宜家起左個條柱係用來賣廣告 應該係一般電視放入面

你收皮啦弱智仔
又大中華膠上腦呀
反撚埋你老母呀

走緊，大家換返街坊裝佢吹你唔賬

邊到執果隻大陸RB過黎?

大量分化撚 拆野set rb 就屌

馬鞍山海典灣一架狗車

速龍同防暴會唔會攻入去新城市廣場嫁?

手足今日返屋企休息吓先
唔好戀戰
留力929 101

呢句啱
同埋私了唔係公了，有cctvb鏡頭唔好打頭

中晒

如果係暴力呀
一開始上七樓就搞打爆翠園啦

sell hk 比人拆？好

葵芳D出口有狗 17:42

沙田大會堂門口

Hi
吳志森

做乜鳩比人打曬出去

大家可以原諒SHK啦岩岩點都無報警啵

同意 大家做野前要諗清楚 唔係會變左同黑警一樣
要記得當初67都係因為炸死左無辜小朋友 民意先逆轉

見到好似走哂啦

啲五毛同啲twitter五毛一樣一見手足拆野就上水帶風向

你話我分化我都要照直講啦 我知你班勇武好辛苦 前線事前線決定但你地可唔可以明白一件事
要佔據道德高地就要令成個運動盡量peaceful 有狗同廢老除外 但你班人打爛SHK商場除左會令外國民意變係冇其他作用

屌你老母

佢地知好似

做乜鳩比人帶曬出去

沙田手足快走啦

係唔知拆牆同爆moon 做物鳩姐
黨鐵就隨便拆

又岩，其實商户都絲毫沒損

做乜要拆新城市廣場啲廣告牌？
不割！

唔敢入 高地俾人拎哂 再加上成地水
好似上似咁 俾人打到仆哂街

再咁落去真係唔得，雖然上水嗰次嘅啲藥房都比人破壞招牌盛

呢個香港要搞9你話都無咁易，唔係今日仲未醒下哇，未打得贏打大佬前不斷樹敵係好不智既事，我只係問，點解唔搞連城？

睇個勢 第二次沙田大戰 即將展開

而家香港已經無而套
行過都非法集結架
可能講我想用腳推開國旗仲合理

佢報警就唔只一日俾人搞
係每一日都出事

沙田大會堂RB
劇本已定
一陣又TG又大圍捕

啱
法國黃背心就係由打爛私人財物開始 失民心
對外嘅淺藍淺黃，我會盡力保勇武嘅行為
但對內，我真係忍唔住要出聲屌

又陣地呀...

立場話青衣有TG?

P牌收皮啦屌你老母

收皮啦，變你老母咩
香港示威同外國仲爭幾班啦

無落過場係唔會感受到

成日喺電腦前面以為自己掌控大局咁

好多人7.1 夠話唔好爆玻璃

咩影響國際觀感

結果呢？

又要搵定逃生路線

立場 青衣城有 live

話應該唔係

小心畀人話你冷氣軍師呀

做乜又行出去
商場有地理優勢
最少冇得放tg

左膠 五毛全面進場

依家咁似係搞鳩沙田居民多過搞鳩政權同黑警

走啦，換裝單車徑走，多留on 9

洗撚報警，成班防暴嚟到啦

打爛玻璃姐 講到幾嚴重 屌啦

我都係現場

明明現場個個都拍手
連登就左屌右屌

秋天, 風高物燥

屌新城市從拆噴水池開始就唔撚屬於香港人

咪鳩up 啦，day one 大眾都唔撐67 喇

收撚皮啦屌冇咗中間碌柱播廣告影響到你老味？

新城市永遠唔可以原諒
仲有冇人記得手足被狗屈手呀

總知記住初心，目標林鄭政府黑狗黨鐵

其他野唔好亂搞目標要清楚

前線既勇武紀律去左邊度？想整爛邊度就邊度？咁樣係對個運動好？係咪想一齊輸？

火燒沙田好勁

咪就係

放火了

源禾路火road block

我唔係反對暴力 我只係想唔好無差別咁打爛野
例如手足打黨鐵同狗 我係唔會反對 但打爛商場做咩？

未有狗就燒左先 咪即係自己封自己一條路？

一下就咁大火既
應該有帶火水

yup
好冇目的
但次次連登有人出聲屌呢啲冇目的嘅送頭行為，就會有人屌你分化
對外，我核彈都唔割，
但對內，我真係好想屌醒佢地

公民抗命既概念延伸

奔牛節沙田區賽事開跑！

D狗一下就沖過左個火障

Roadblock條西咩
次次放完都唔撚走唔知放黎做乜柒

捉左人 d 人走哂冇人幫

沙田其實有必要出左去都整rb?

法國黃背心都超過十個月啦，仲未死喎。

3個被拉

或者下次拆完用噴漆用英文寫返咩原因比記者影
唔係分化，因為無論點我都會喺twitter幫勇武解話

輕鬆送頭

有無沙田哨？
報下情況？

今次好快
防暴一見火即出

講真 人人叫好
我啊麻睇見d藍比人打 次次都話抵啊
唔明d人驚乜

問題係：私人財物

但係港島啲電車站都俾人噴到鬼咁馬六啦，新城市差唔多啫，是但啦

屌你老母又唔救人

又比人捉啦。。點解唔早d走呀。。

又走 不如唔好出黎啦

Set完好徹 D狗就到

就算係沙田友都想問點解要無那那打爛商場，雖然無打爛商舖，又無那那整rb

你問我我都覺得藍絲打撚死都唔抵可憐
挖個萬人坑黎坑哂佢地直頭係我心願

但係出面d人眼中廢老淨係撕紙同挑釁
未真係郁手就俾人打到爆哂江,你教我點兜?
再講d畫面去到外國你估班鬼佬會點諗
唔係個個都同你study哂前因後果

做乜撚野

做咩啲閘放低哂 幾隻狗一跨完繼續跑

認同

捉咗幾個啦

沙田又捉左幾個

打狗救人

見住想救人個手足

D 垃圾rb 輕鬆過

放火果班一早走曬

沙田救人個位手足

Sad

軍師入場，開始屌

收皮啦左膠

太多和理非塞住

救人呀!!!!!!!!!

因為冇set行人路

法國夠冇拆曬香榭麗舍大道啦
咪又慢慢失民心
睇下國際社會依家仲有冇有同情黃背心？有，但少過開初嘅時候好多囉

記住做番弱者形象先有國際聲援

沙田無咗兩個人了。

一係就燒哂成條路 淨係燒中間

咪啲人又話都未拆曬成個場，咁係咪拆曬成個場都冇問題

信火放左無半秒就拉左3個

唔犯呀!唔好再玩國旗送頭!!!要玩玩黨旗!!!

又俾人捉

咪撚再屌，你班仆街

講撚極都唔聽，大大條行人路

左膠死返去幫你老母執骨啦

打狗個關都仲係未過到

今次防暴行動快咗

一開始得2個龜跑去 就成班轉頭跑差D人踩人....唉

得一個幫

set 埋D垃圾RB

個男仔一個去救個女仔 點知比人拉埋

返去救人

男手足 個音似 江錦榮

部署咗兩個鐘，點會捉唔到

無心打就唔好set

新鴻基

仲係無正面迎敵既覺悟

一女一男，男救女失敗。

個男仔去救人
但得一個

得佢一個

推，成日見到班人屌手足好燥

咁多人怕1個防暴.....

我都係日日係twitter retweet嘅人 我唔明俾少少意見想場運動改善下有咩錯

男既個名 音似江錦榮

我都見 好似做樣上索帶咁

咪玩路障啦，一陣又冇車走。

死守冇用，要識攻先得架。

一條柱
分化L你係唔係已經唔記得左當日商場放狗入場?

SET完RB就走啦

紅色大字就係有道理？！
前線係全世界既目光下行事，唔應該搞清楚乜野應該做乜野唔應該做？
你define 我係邊類人都無用，答左我先

善用起底

離開商場就好散，set乜鬼

如果魔法師施法，唔會捉咁多

手足求你地散

講到厭要記住初心，目標清晰先對得住死左既義士，係政府黨鐵黑狗

獅鳥要人地出手先先用，唔好起記者前做

似係
大隻, 冇咁底

佢本身想救人...

咁下次成個場拆咗都似

Dllm

個火rb完全阻唔到狗唔知擺唔做乜

又話留929，又話留力1001，但次次都係做多咗，又俾人拉

第二個RB企係到成堆反應好慢

算啦

佢地又會話民意唔需要理

但又叫人做民宣

又全部最後走

江錦榮 佢個名叫江錦榮

每日重複
每日送頭

畫面睇落得一個
但係其實應該有好多跑緊過去

快d走啦
留力101

咪撚再屌前線
愈屌愈變成習慣

好似佢都比人拉

唔全封既 RB 根本無用, 咪哂時間, 把握時間走好過啦

好多和理非塞住。。

又變左condom了前線呢勇武呢

由得佢坐係到 仲可以拉返面罩
又大隻 其他會即刻禁低

後面太多防暴跑緊應該

記得盡快拎手捉名，無名果d而家可能係直接殺
再製造自殺案

濕濕碎，但行人路無路障

港人咁快忘記當人放狗入場之後唔認數

有所為 有所不為
呢句好啱
我唔知最前線嘅人會唔會睇連登（夜晚翻到屋企應該好exhausted），但我好希望最前線嘅人唔好再做啲冇目的嘅破壞行為去送頭

背住班狗跑實出事...次次都係咁

下次一放火就走啦
又捉到手足

焗到班狗入中間 橋上同地面一齊包圍向內出火魔法

收皮啦三毛，唔撚好阻住呀

屌成日SET RB有撚用咩
一下跳晒捉幾個

又唔救人

大會堂對出，好大火

個個屌我p牌仔唔緊要 我只係想講我唔係反暴力但大家做任何野之前要諗下個目標係咩

得一個

好老實
入面有大部分都係和理非底
普左件黑衫, 帶個口罩就企中前
跟本冇抗爭心理準備

不割蓆 不割蓆 不割蓆

完全係，唔set rb好過，留返時間走

人地話失民心呀

Natural selection
九月尾仲set rb 同陣地
真係想自爆

個rb笑死

點解冇人放彈

老老實實,其實好多時D RB都阻唔到D黑警推進

屌你咩 咩叫竟然無流血 流血變左正常?
Now影住隻狗掟枝水落手足個頭度 又擰鳩佢隻手呀
又屈人係鬼

又係行人路

記者多到

咁係咪要自己人比人打到爆曬江
一日捉幾百個手足就做到noise?
重申有樣嘢叫先撩者賤
對家郁手自己人先會郁手
我就真係好唔明 無論啲狗做乜嘢 柒乜嘢都無人割
自己手足屋企都未撚翻
連登都未得閒上就割到爛曬

電視 應該無野
因為新城市中庭有兩條柱 搞錯左sorry

呢下真係好柒

唔知係咪，但推咗先

趁狗未有豬嘴同包圍 係上就快，唔係就散啦

個天水圍公園 嗰個閘一鳩樣

屌 咁撚大條行人路通行無阻

唔係話勇武唔啱，但咁樣除咗被人拉，達到咩目的？

用set rb 啲時間都夠散晒
set 第一層狗rb 矮到攬一攬都無左
第二層rb 行人路又唔set，個火識飛天都無用
仲要點解有個女仔會落單，如果有frd 既你班仆街真係識掉低佢

一直都咁講

散啦，傘陣無用

呢件事出街我都唔知外國班人點睇 如果有人問我點解手足咁做 我都唔知點答好

用set rb既時間走已經走咗好撚完
起完火又唔係即閃 危機意識低到

第唔知幾多次係咁，鑊鑊都玩TD漏條路

好撚心痛,冇打狗救人既心態既假前線可唔可以退返後??
呃哂呢d真勇武既手足上前最後比狗拉....

啲狗係咁笑

又傘陣....

行人路

Set rb唔封埋行人路
咁set黎做乜

聽名救人，無名隨時被自殺

大家依一刻情緒都比較激動，唔好灰心

其實我見次次set rb都唔set行人路 係特登？狗次次都行人路過

和理好快啲行啦, 次次玩互相保護

係沙田市中心. 已經玩左咁耐, D 賊有晒時間做佈防, 場火放左唔夠5分鐘. 已經有賊衝到上唻& 捉人. 自己真係要計下時間

拉咗人？

唔放火，可能都可以繼續，唔洗比人拉

玩魔法仲有用
不過今日應該冇人預計到

我都係咁話

沙田柚黎講你都算on9

現場冇磚, 冇火魔, 點攻

不流血不受傷不被捕被捕 打狗救人

起碼2個

驚變法國黃背心炸。。

灰衫

一係火魔法，一係就走

不如屌小陣

咁你咪解答下我囉

留番入集中營先屌好冇

黑警未到放火咪會自己暴露行蹤？

你咁講嘅話成場運動只會邁向失控
到最尾真係車毁人亡

需要檢討嘅點解唔檢討
真係有做得唔好嘅地方都要扮睇唔到？

記者阻住

3、4個

再拖時間就會有大量狗到

一放火就要走啦929仲要一齊出嚟

今日你會發現，過去幾個月你以為係死黨拍檔老友，原來全部都係鬼！

今日千祈唔好再放火啦

唔好怪手足好冇
你地鏡頭睇好似得一兩隻狗跑緊
但後面其實有成50+防暴跑緊黎
不分化不割席
不過希望下次防線set好少d

又打飛機

遮陣...

Now Live有手足問有冇火魔法師

出左黑旗

前後都set rb
點退得切

咪玩啦

撤啦冇人敢救人同打狗你打陣地有咩得著?
去返打遊擊啦

又玩陣地

可能想比啲人過 見到有啲幫手睇水
一路都好多帶口罩既人行緊過黎
但RB放火應該放最遠果個先

不完美 可接受 但要改善

屌你黨鐵連撚個新城市呀on9 仔 沙你個閪

困死自己

FA有冇救下被黑警打既手足

得佢一個救人

其實明白各有各做

策略性諗 面過浸做和理非靚嘢 俾外媒有靚畫面交差
但其實小弟諗 要真正滋擾同搞鳩政權
真係唔可以只靠國際社會壓力 同道德高地
要實實在在咁造成破壞
政府先可能郁少少

呢個係我佩服勇武的地方
二百萬人大部分都跨唔到個心理關口去破壞 犯法
佢哋跨過咗
佢哋係成個運動入面不可或缺的一部分

但 無論如何都好擔心佢哋
呢一刻已有人在泳池外被捕
只希望佢哋走得快啲

手足們 快啲掉嘢然後往希爾頓 去樂進學校 行返大圍
大圍有細街 易走呀

啲鬼嚟嘅，打爛商場警察就可以名正言實進入犯罪現場，明未

班狗都未上豬嘴 又靠嚇？

3個月都係咁

真係唔撚柒知 講兩句又比人話軍師

批評唔該等今日場波完左先批 屌你老母而家係度洗版質疑 質黎做乜鳩
答我係咪分化？？？

又黎set火障留則邊

後面個D唔好做企鵝，
企鬆D
唔係前線冇位就架啦！

戰狼300咁係想點

支持前線手足
搞火魔法令到手足比人拉 唔值
不割！

後面個火仲未熄cls

佢地擺明唔敢過，一定出煙放題先行

沙田手足好勇 我哋929 101再出嚟好唔好
今日小心唔好被狗咬

沙田和理非太多

冇目的放火真係唔知JM9，

一係直接燒狗肉，一係就燒戰略目標。

4、5個

狗未上豬嘴都黑旗

玩左3個月都唔知錯咩

又開始送頭。。

唔係每日，係每周姐。

永不割席

依個真係經典

點解你會覺得搞啲濕鳩商場就可以令你唔使入集中營？

啲狗未上豬嘴舉黑旗？

今日啲鬼全部出動

今次真係落街屌柒班人

頭先咁多人得一個手足肯返轉頭救人
唔洗睇都知一陣出硬事

叫記者行開啦 講撚咗十世唔好當記者係朋友

無舖頭爛咁你收聲啦，店舖落閘都係因為黑警到炸柒頭

珍 d火留番琴晚燒狗車/ 天橋掉落黎啦

rb害死佢地

幫手呀

因為都無威脅性，慢慢行都得，我係狗都笑死

垃圾車用黎做cover應該幾好
可以一路cover一路推

傘陣...不如轉場啦

救手足呀

popo做野一定有部署，前線9企同set rb嗰陣一定plan好哂進攻方法，佢哋目標係每次衝都要捉到人，3個月嚟popo每一次都好成功，最近更加係越來越易
我哋要承認popo嘅進化速度比我哋更有效率

又set火road block

我好想無限copy and paste呢段話令全個連登都睇到
唔好邁向失控，唔好做冇目的嘅野

和理非多

咁大火嚇死人咩

兩邊行人路空晒
個RB真係做多左

新鴻基出賣過手足
加上佢係黨鐵連埋嘅商場
廣告版好貴 被破壞佢地要賠
Rb個邊見唔見到好多人？
Set rb想阻時間比後面散快啲先

唔知佢地做乜鳩
換衫?

拿又放火，但係隔離係可以輕鬆行人既

現場真係冇乜gear 不如

商場戰先有機贏

燒垃圾係咪鬼黎架，目的係咩？

又係則邊留條生路

應該3個 2男1女?

唔完美，可改善

唔明就自己出去問

點解您地唔去現場屌？

營火會
檢討post要提出

火槍

爭取時間比人散? 唔知喇 希望出完火魔法好散

打人就敢對住班狗就

有gear都冇用,仲有怕狗既心態上咁前比粒核彈你都冇用

十幾架豬籠車吐露港馬場出緊

女手足

沙田街坊落街幫手

燒完要走

前線個班玩膠貪威放火就返屋企啦，大大條路係隔離，你守乜
dont know do what

其實要衰多幾多次先有人放棄rb

講兩句又比人話軍師yup

其實退完見到想救 太多狗

有魔法水 點解唔上樓上掉落黎

玩完火魔法就走喇

都成3個月 都仲咁鐘意隔住個mon問問問

玩遮陣 不如早D散啦

燒完好走啦！！

今天全冇膽，有上連登係現場好走

因為全部都係講就勁 做就不了既偽抗爭者 真港豬

真係晒左救人個手足，跟本成班玩膠咁

智力=1/10000

明顯大家玩到上哂腦，完全唔知點撤退。

拎火扔狗啦直接

救人個個

完場今晚先開大po檢討 諗新打法
而家前線根本睇唔到 又多鬼多狗
比你等出個結論又點

邊忽同邊part做嘢係無目的

最叻就依樣，圍埋打飛機又話要打到佢斷手斷腳，
但係一比狗追就雞飛狗走 沙田又多兩個信左啲所謂既葉問前線 變成condom了。
所謂既前線勇武set rb封馬路玩火又唔封行人路比人睇到真係得淡笑，每做一樣野前用下腦啦大佬
屌你又話分化 比意見聽唔入耳又話五毛 圍埋係到打飛機啦

出邊打緊，佢自己lay係屋企問，真係on99

好肯定前線有鬼叫大家留守

覺得放火好威，成就解鎖

直接走啦
仲放火
火唔係咁放架
係又放唔係又放

燒下雜物，畫面好睇又唔傷人，你明既

唔係唔俾你地講
而係你地又唔係現場 講嚟托啊

你班友收皮啦 手足出事就屌 做到野就攞光環 你地咁勁唔去做？

今日呢班應該拉好多

有閃光記號在膊頭上嘅卧底死黑警又掟汽油彈來嫁禍示威者，下次應該捉著佢！😡😡😡

我依家就落樓屌撚柒班on9行撚左個商場咪撚話我冷氣

為做而做
叫做左D野
有冇效, 真係要前線先知

連登好多傻西屌前線

你落前線叫佢地做好d囉

起下底就知你咩事啦

源禾路 9豬籠增援

重點唔係走，而係想拖散對家，雖然經過咁耐，進展唔多

可吾可以專業小小，上咗豬嘴先舉黑旗

一邊set 一邊退啦 一陣又走唔切

女仔走先啦，走得慢一陣手足又要等佢地比人拉埋！

每星期重複同一劇本

而家燒野變左常態,用黎表達不滿, 好難改到
燒緊就永遠唔走,擺陣唔知做咩

Dllm笑乜9 手足嚟

撤退好難咩？走=輸？
又唔係想硬碰硬，點解唔be water?

blocked

應該無諗過退
如今見有魔法
就解到點解新城市唔散嘅謎團
應該有義士想表演

岩呀 有個仲要話自己係沙田柚
係係沙田就出去問啦屌

好真

救人個個點

犬一上就散啦，成日話保護和理非走，屌，剛才大把時間走，掛住玩營火

班狗慢慢等你BBQ都射唔射tg

好似掌握之中

發夢有一次問過打緊陣地既前線: 如果畜龍沖出來你地打算點?前線有冇共識?
手足答:冇呀

有冇人睇得明依家想點

紅衫救火?

源禾路再多3豬籠 1復鋒

屌完未 被人帶晒風向都唔知

捉左

重罪，拉儍閪！

大佬唔講你set rb 策略好唔好,set 到大大個窿咁，係智力同sense 問題喎，唔使睇到都要有啦

話咗警犬扮人最落力架啦

"點解xxx" "有無人可以答我點解xxx" "xxx有咩意義" "做咗xxx又點" 睇到厭

沙田手足
求吓你地快d走啦
唔好等班狗衝埋嚟先開始走，到時由比班狗拉幾個架啦。。

拉咗

前線同冷氣軍師一樣鍾意打飛機

得罪講句
果個女手足累死男手足

講多次 你班友收皮啦 手足出事就屌 做到野就攞光環 你地咁勁唔去做？

點解仲你地上到網嘅

會被人話係左膠／被當藍絲然後被私了
（btw私了唔係公了，有鏡頭唔好打頭

入商場啦
班狗淨係俾用胡椒同棍
室外實輸

係，咁樣會令到場運動更易失敗

永遠等狗跑過黎自己先走 timing錯晒

屌宜家唔係打機
係又放火唔係又放火
D mk仔好撚on9

推 走啊 留有用之軀

走啦 係到無用
唔想有手足比人拉

叫後面企開D先啦
一陣又塞住走唔到

真係好煩 日日都咁多呢d post

唔會，百屌都唔成才

我認真覺得班手足冇考慮過上前線的風險，個個都太大意

想問暫時有無人知拉左幾多個人

所以你望我 我望你 大家一齊唔走

吊到冇撚用，拉拉下就慣架啦

依家垃圾桶汁邊都有留空位

傘陣又係乜事呀?
屌食屎啦

#沙田
1802 源禾路再多四車增援
入返商場打啦！

呢班前線考完DSE未
諗法行為咁中二病

岩岩起碼2-3個
有女

幫手足諗下撤退路線啦

你地咁鐘意屌唔去現場屌？

岩岩搭火車經過沙田站，十幾部狗車

唔割𥱊，只係唔好送頭，唔好對峙，走啦

防暴有個拎住個細cam影住?

你答我點解咁多個月都唔撚識進步?

打狗

天氣乾燥適宜燒烤

Hit & Run

統計過，其實 roadblock只係讓警察 慢左5-10秒到

望住遮陣慢慢等你燒

唔洗找

貼係地下任人踩

啱

ho ball

係救人比人拉定係撤退比人拉？

好撚開心？

考完碩士啦
全部月入50k 以上

有無後路退

後面企鬆D
唔好做企鵝
留意前方，有事要俾前線有位走！

頭先落去叫佢地快啲行, 根本無人理我

本來放火係想消防黎救，拖延時間，不過睇黎警方唔理衝左先

傘陣仲乜野？ 我地唔係前線 前線唔會錯

傘陣

早啲散水好過啦

沙田班火魔法師做緊咩？

我敢講呢班應該捉一半以上..
放完火唔走 仲係度守咩?
好似自己都唔知想點咁

左邊入去 右邊都有大路

今日已經到達死線，鬼全部出動，每人淨係拉身邊嗰兩個，已經拉幾百人，

如果拉到縱火罪更加係大功一件！

隔離成條路行到人添架

究竟set完 camp fire 唔走，跟住開個遮陣係咩玩法

左邊一推就冧

咪再屌啦

散啦
魔法唔係表演啊！

係空曠地方整個火堆仔出黎，戰略作用係零，罪就極大，想點啊。

放完火快D走人啦

有個救人 比人拉左

有室內優勢唔用係要被鬼引出室外送頭

仲唔走 又守呀？守護新城市？

次撚次都係咁
其實佢地識唔識架?
定有狗玩野?
咁都自己判斷啦屌

你舉左咁耐遮，啲時間夠人散左啦

唔會啦 要走要留 自己判斷到架喎

因為差你一個係前線做野

返商場啦
室外可以用橡膠彈同tear gas

佢會答你落場問

套綠色衫防到呢隻火 黑警開始唔怕火rb

其實做咩唔走？等對家增援？

同問，點解百屌都唔成才？有鬼煽動留低？

革命之火笑撚死人

一係燒班狗 係咁燒垃圾燒樹葉set RB不如慳返

咁咪當俾手足練經囉，屌乜

守得起個火黎都番到屋企啦, 但係前線點做都唔割, 我心痛咋

下次唔好燒嫩枝葉喇
咁多水份
頭先燒枯枝咪幾好

根本冇人知道可以做乜 冇指揮所以淨係可以做慣性動作

手足好叻叻
Molamola

送一半,係到9玩

你問我做乜 去前線問

同一時間青衣城和平撚緊狗

我落撚左場都唔會整完火, 跟住傘陣咁On9啦

一見到雨傘陣就知最少拉半打。。。

散啦屌

差你做leader呀

個女仔唔似一個人黎個啲，如果係有frd 黎，啲人咁掉低佢我屌死班仆街先啦

因為有鬼帶領住

捉左呢班人分分鐘對呢個運動有正面影響
智力累事

好撚蠢

小心體育館好多狗

應該係商場d人未走曬
勇武保護入面班和理非
等人走到 唔洗比狗夾
你班on9 屌咩鬼

沙田人數完全唔夠啊，班狗十幾架豬籠車黎齊全部拉晒都夠。

班狗睇你地唔起成班傻閪

仲係陣地戰？

仲要咁細火 開傘陣 陣地？

其實邊度有人人割
如果上黎勸說同檢討都叫割
咁同班黑警藍絲屌哂全世界自我孤立冇分別

先撩者賤岩,廢老出手先要打
依家講緊係如果廢老淨係撕紙口術就唔好打
同埋獅鳥都要節制,唔好打死人

營火會。

手足，玩完就散水啦

now聽到:
唔會突然跑架佢地

?

估計:
大量狗已到新城市下面/火狡站
將會係新城市沖落黎百步梯
將大會堂依班包圍

事實係真係有好多人見人話留佢就留

屌左好多次啦
次次set完camp fire就成班係度睇係度等

沙田果班手足 諗下之後點撤退啦
不受傷 不被捕
唔想見到714果日狗狗大圍捕 再次係商場大混戰

強烈對比

除非傘陣掩護緊莫法詠唱，唔係就無謂

會有人講 起好晒陣 唔係唔做野呀

你自己睇下次次傘陣咁樣拉左幾多人先啦
有時間傘陣冇時間走
你呢D盲撐撚就番去打飛機啦

隨身帶備水晶球?

Be water
唔夠人就散 街坊進場

好撚心痛

今日直頭負秒 set 條冇用嘅roadblock重拖慢自己

走啦， 仲打

越嚟越覺得變咗質似mk潮流活動

散啦

camp fire加傘陣

而家嗰班等齊人就衝？

啱手足要走有幾難，明顯比人走緊

獨立思考啦
唔好下下比齊上齊落綁架

幫手推
前線睇住時間走

前線做野咪 搞完咪閃囉
所以上黎開post

仲行過去做咩呀

個遮陣有無50人，當自己戰狼300
想玩滅煙一陣玩出火

智障既拉去新屋嶺打獲金可能有幫助

仲播肥媽有話兒

你落去叫啦，感覺俾個頭腦唔清醒既lead住

On99
個手足見得一個黑警想救，點知其他人淨係顧住走

仲傘陣
沙田手足想去新屋嶺咩

濕葉燒唔著架有無讀by屙

set 完火散喇

得返咁少人仲遮陣。。
求吓你地快d走啦。。。

又俾狗引左入局變陣地戰

水馬都冇
擔心佢地中彈

好多⋯

狗唔上豬嘴

守唔撚到啦

走啦

D鬼轉頭就拉人

啲新鮮樹葉青bb，有好多水分
好撚難燒架

唔明點解要離開商場...

真係咁膠？

咁少人玩咩

包抄呀 岩岩走左啦我
我已經叫左啲人好走
但無人理 唔知仲守黎做乜鳩

所以咪差你一個上前線囉
你鬧我同係到屌無用㗎
佢地都唔得閒睇

好過你係冷氣軍師

傘陣做乜撚野
屌你老母

四面都俾狗包喇

已經好多啦

入返商場先啦

屌你火魔法師遮實個樣得唔得

有火魔

得個幾十人仲玩遮陣

沙田手足小心 tvb係咁影大頭

捉就得一隻狗
但後面仲有成班狗
點救呀

尋晚元朗死鬥完邊有咁好力
今次擺明沙田突發

入返去商場啦
衝出嚟送頭

一班弱智拉晒入新屋嶺就岩，啊駛下次出黎害人

啲狗未戴晒防毒罩！！！

屌 射向橋？

傘陣個班做乜啊 走啦

尊重前線決定
但係呢條街呢個位真係唔着數

磚雨

吓 佢地未上豬嘴㗎喎

唔好再送頭喇好嗎

做多左

自推

唉，set呢個傘陣因間又拉3,4個
心都痛埋

屌你有個細路冇口罩就去傘陣
比人Liveve影晒
極度懷疑係中學雞唔撚識玩又跟住玩

得咁少人仲留係到做咩呀

放火唔走又唔係打狗

對住堆火打飛機

屌
又陣地戰

呢條街玩高空著數

夠鐘走人，無謂等黑警增援

隔成200米都扔酒，你有無咁好力，結果又係扔地下

和理非都退了,點解前線係度留。。

入商場打啦

好似要見到摧淚彈先安心⋯

得返十幾人 守條毛?

講極都係咁

屌推

推多次...

個畫面好似沙田友初嘗勇武

退啦

我懷疑popo仲多人過傘陣

屌聽到Tvb話咩有人上好運中心
懷疑想掟磚

呢班新手村LV玩家，最後機會閃啦。

做咩唔走

一開槍就狂掉磚
掉到狗退

狗無gear喎

無眼睇。。。

一陣又要睇下比狗追果陣睇下邊個狐狸先生幾多點啦

唉，佢哋應該有心理準備被拉

班狗明顯係等緊增援
一疊馬佢地就衝
建議手足預時間同路線閃人
不受傷 不被捕

班人貪得意咁
好威威呀 XD 上前線啦XD

個個以為自已遮陣就戰狼300

邊開遮邊入商場呀

咁空虛 商場真係最安全

小心有鬼啊屌
唔撚好過咗三個月都被鬼煽動先得㗎

狗仔係游泳池到佈緊防
一陣係後面推上黎包抄呀

蘋果直播個傘陣史上最單薄

痴線 屌完手足未

唔係叫唔叫既問題 而係佢地太戀戰

update

後屋企食飯啦 無意思。。。傘陣既目的。。就係等狗衝上來跑 邊個落單

要打狗就上商場, 拎制高點啦
傘陣得個樣, 冇目地
完全唔知做緊咩

有無50人係到？

應該未齊人我估

可能佢地自己都唔知留係度做乜

走啦，咁少人。

得返咁少前線

做咩仲遮陣呀
得返咁少人就快d一齊走啦
唔好等班狗衝過嚟先識走，到時就遲架啦。。
求吓你地。。

呢個防線要破實在太易...

我咁叫盲撐? 你講哂啦

起一起底，想問點解你有人唔做要做三毛？

兜去後面偷襲

要諗方法應付催淚彈
唔可以俾暴警做終結者！

大把啦

返屋企食飯啦

街坊上緊連登既

叫現場散啦，大量狗車增援緊

遮陣d手足小心啦

商場係咪冇咩人

我明
當我舉個例
a) 如果個rb係鳩set冇戰術價值 咁下場波遇到同樣情況其他手足點處理會更好
b) 如果又打無理陣地戰死唔退唔散 咁其他手足應該點處理死守既前線/鬼
c) 點先可以打防反但流動性夠高 唔傷手足 唔賣豬 唔捉鬼
d) 獅鳥問題

呢啲問題點都要搞掂 要度好佢 唔係次會合就唔洗踢
但以上戰術討論你會唔會係即討po度傾？ 傾完又點？
你估而家落左注係度屌波呀

老實講我都有好多意見 但係理3毛左膠風向撚洗版果時 其他人又屌埋一份懶係"不割席 純討論" 實質上又係咩野效果先

所以咪話踢完場波再開幾個大po 大家再慢慢拆掂佢 咁先最好
而家請focus番現場 諗計幫手

唔屌得?
下次又傘陣, 又拉撚晒
本來輕輕鬆鬆走就冇事
傘陣?
我冇叫過人走咩?
肯聽先得架

遮陣手足慢慢入返商場呀！

唔好打陣地啦

其實好難set roadblock, 人地既roadblock係用 私家車整，唔可以再用雜物

目測七㗎衝鋒六架豬籠

其實有無諗過係後面好多人未走到？
從來前線都係會用自己嚟拖時間

退入商場，商場街坊幫手拖一陣，態該仲有1%全身而退既..

前線決定死守到林鄭回應訴求

嘈少陣啦 諗下條撤退路線仲好啦

開遮就攻埋去打9班狗啦
死守最後都是死

向大圍方向走 冇狗

圓方啱啱散咗 使唔使過嚟幫手

之前6,7月果班多數外援黎

計我話緊係坐冷氣房屌鳩前線，咁先有意義

新城市有破壞？
不過好似唔嚴重，唔太緊要，唔使咁緊張。
不過真係唔建議破壞商場、商店，黃背心係前車之鑑。

訓練場

上戰場最忌依類人
寧願做個稱職和理非

又互相保護論真係好弱智

大批速龍@@@@@@@@@@

入商場玩啦 好擔心遮陣果班
保護又唔夠 反應又好似好慢咁

講幾句就話人左膠，都唔諗下自己啲策略到底有無問題。個個星期都照copy 上星期，黑警用條中學生指揮都識點做啦係咪呀。

地面好多速狗黎緊！

我寧願大家返屋企訓教好過比狗拉

唔好守啦，走啦，沙田d 路好難守

#沙田
1812 20速龍30便衣 全上裝，源禾路往新城市推進

一係全進，一係全退

守係冇意思

有速龍 散啦手足

走哂，得返幾個人

速龍快走

見識到制高點重要性

屌你 心痛佢地比人拉咋

話時話，傘陣仲要遮住自己

30速龍到左狗防線後面

啲手足講得太大聲 出哂街

屋企要人

敗筆係個rb 唔set埋行人路姐

啲人仲慢慢行

戴豬嘴啦 小心！！

得罪講句
班狗唔出TG放題, 唔玩狗沖
就知你地冇威脅

速龍啦

睇住車站個邊有冇差佬想出黎啦

結論 : 遮陣入面全部都係沙田第一智將

笑死

APPLE收晒音喇樓上遠攻

希望唔係因為第一排拉鳩哂，
而家係第二第三排補上嘅緣故

新城市做咩?
點解我見到打爛哂D野>?
咁咪無得日日黎唱歌?

d街坊係平台唔小心跌左d野落d popo到

前線從來冇得對攻 最多偷雞
你攻黑警個陣 除非石火陣 唔係根本冇得打

好多速龍 退啦

陰角有速龍

有畜龍啊

立即散水

好多速狗 地面快走

又係呢句 咩走唔到

屌，做咩9？

差佬換mask
應該又黎 TG

岩岩兩邊都小人..好似2A班對2B班 每邊幾十人

佢哋明顯on9，一陣班狗衝咪又係跑，一陣又害多幾個手足

返商場買iphone啦

防暴除gear笑9你地

零智力點搞革命

痴線, 狗一定多過人
快撚D 走啦

今日沙田同尋日屯元天嗰班好似真係差緊幾多吓

其實點解要咁做？咁同企定定比人拉有咩分別？

差佬新力軍參入！

速龍一到 全部撒

屌撚完未呀，好撚過你冷氣軍事呀屌你老母

一係走
一係去大圍

依個由7月已經出現

唔好散步 速龍衝緊呀

過左咁多個月仲死守

走阿

係換呀 on9仔

成班都唔知自己想點
冇啦啦又打陣地
放完火又唔走 一陣班狗一衝咪又要走

run!!!!!

仔細睇其實遠處仲有大堆防暴

大批防暴 速龍到場

要散

勿送頭

走呀

唔好散步呀 屌

返商場呀

hurry up!!!

走都係慢慢行
依班真新手黎

走佬可唔可以唔好慢慢行

仲散步？

有勇無謀

問題係佢地知唔知先

就咁睇有冇一百人?

班狗依家好少落單，根本冇得對攻

手足已經退曬，前線可以退啦

後面速龍加速！

散呀 求你地！香港好需要你地

落場屌走哂啲前線

求吓你地快d走

小心比人話冷氣軍師

一定會突然跑

DAY 1 菜鳥訓練營

要走果班一早走哂，剩返嗰啲一係食花生一係戇鳩

依加防暴有雙重防線

散步咁跑啦大佬

狗沖了

痴線，快走

仆街啦

唔好問手足喇，問親個個都係話冇問題架啦，做野唔係民主既時候，要民主就事前選個領導人出黎先再倣野。

上個前線叫佢地散又話左膠 咁多人怕咩一衝上黎但係就雞飛狗走幾咁有計劃 幾撚醒

求吓你地快d走
唔好再慢慢行。。唔好再等班狗衝過嚟先識跑走。。
求吓你地。。

跑走啊

唔係散步啊

班加衝緊啦

唔係屌，不過真係新手到呢，行街都行得快過佢哋

仲慢慢行

跑啦 慢慢下做乜 真係唔想屌前線

run!!!!!!!!!

當敵強我弱既時候 得2個打法

一係突擊
二係撒退

手足自己注意下

仲係現場個班我寧願你們而家返去做文宣

一定有大量俾人拉

感動林鄭

仲上百步梯

走啊

唉頭先自己一個返轉頭救人個手足真係好慘

咁樣有冇？

跑呀

高空手足加分

係咪ON9架佢地

百步梯死定生路

上左去走到

乖啦 入返室內

知唔知都唔係問題，放火仲唔走搏比人告？

自己射自己

佢地以為遮陣=開左god mode

大會堂嗰面係咪可以穿去城門河？

沙田個班唔似出開黎

半死
要搵路

拉個女果陣後面果兩個重有成10秒先到

新手村LV

速龍都來埋 快走

其實大家唔洗屌老母，佢地唔會聽

覺得個活動岩心水既咪去，自己諗定咩時候要走就得

問題係佢地知唔知後面啲人走曬先？

有空投

612基金好寶貴 唔該佢地珍惜下。。。

人要走就會走～唔知有咩好屌

被天橋市民還擊
呢D先係打交架嘛
傘陣?

走呀 唔好散步

同昨日屯門手足相比，今日沙田好新手feel

1. 入商場be water
2. 行去城門河走人

今日少人呀沙田手足
10.1我地一齊上

冇錯 你同佢打果時 基本本錢係夠人守到條線 你又冇人又冇裝 點打
唔好下下用金鐘旺角場做例子 多多都唔夠輸

btw 大家睇番現場 唔好再屌波住

好波，終於識亂石陣

過河走

係，大涌橋路有巴士，南北皆可

咁行只能過橋

我開始懷疑啲人唔鍾意遊撃戰係因為跑到好攰

隻手有白帶既?

跑啦

明知防暴跑緊都仲散步
多多時間比你走時唔走，趕時間黎嘆慢板

全部去大圍方向走

AT力場

分散走啦屌

空投手足

又會咁啱次次有衝突，最有謀略最勇武果班都係上緊連登

去大圍方向走

速龍D頭盔中磚都冇事架

各位手足，留言語言好小小，feel到抗爭前果種尖酸刻薄出返晒黎

大圍呀！

包圍網已成，棄裝呀

城隧口

好多人都係咁
尋日屯門都係咁

新城市地下多狗

屌你，對家入到去百步梯，上面班友重有幾個可以剩係急步行唔跑

唉屌，做咩唔走快D

自膠，係語氣

入商場 最安全

過河啦

落左去又散步走
CLS
係咪駁拉?

幾時可以見到火！

終於識走

sorry recap下

a) 如果個rb係鳩set冇戰術價值 咁下場波遇到同樣情況其他手足點處理會更好
b) 如果又打無理陣地戰死唔退唔散 咁其他手足應該點處理死守既前線/鬼
c) 點先可以打防反但流動性夠高 唔傷手足 唔賣豬 唔捉鬼
d) 獅鳥問題

呢啲問題點都要搞掂 要度好佢 唔係次回合就唔洗踢
但以上戰術討論你會唔會係即討po度傾？ 傾完又點？
你估而家落左注係度屌波呀

老實講我都有好多意見 但係理3毛左膠風向撚洗版果時 其他人又屌埋一份懶係"不割席 純討論" 實質上又係咩野效果先

所以咪話踢完場波再開幾個大po 大家再慢慢拆掂佢 咁先最好
而家請focus番現場 諗計幫手

唔該哂大家 唔該哂

過緊橋既手足快d撇甩記者

跑城門河去大圍應該safe

無知一問， 和你shop發生咩事？

沙田大圍街坊幫手做哨兵

唔好喺公園內行啦，好複雜，死路嚟㗎。過河

亞洲電視？執左架啦喎

叫有gear走先

先係路終於識

見你老母

果班三毛一見有事就出黎鬧手足架啦

公園裏面有狗

走快D

講真，真和理非留係商場都驚晒咩，唔同中環個啲情況，真心唔使守後排

係散步

有無人知U 字頭車牌係咪正苦車
5點零係沙田廣場見到一排4-5架U 字頭私家車

TVB鏡頭，要人心

一句講晒
打就衝
唔打就散
陣地有撚用咩
答我啦
宜家唔係day 1 呀
仲唔明呢D道理
學咩出黎?

有班速狗 隻手有白帶既

大量狗婚姻註冊署
有速龍

過完河後即刻散

過橋走啦

推向偉華中心方向

hurry up!!!!!

等10.1 推到佢END GAME啦 而家無意思

各位留言語氣好小小，feel到抗爭前果種尖酸刻薄返晒黎

小心tvb班垃圾

留係橋度等兩邊包抄

智力累事

速狗入哂公園
希望冇手足入左去, 死路黎, 要跳牆

入咗公園

跑啦仲望
咁冇危機機咪害人

係你地後面

快走呀！

沙田友初嘗勇武，青頭仔初試雲雨。人地已經有三個月經驗。

入咗沙田公園

揮晒手話啲狗黎緊都仲回頭係咁望
一開始唔跑搞到之後跑到扯晒氣

好少人炸，駛撚拖咩?你自己睇沙田班學生拉人鏈入商場跳走，真係爭分奪秒。

同意
不割席 不分化
分化撚 3毛 左膠 我屌你老母

全部工人姐姐

鬼佬見你地班港豬比人踩到上心口都唔撚還擊先覺得香港人垃圾同唔抵幫呀 少少打鬥場面就話唔識兜 我建議你出少句聲算吧啦 你可以冷處理 一係就搵翻手足爆缸圖比班鬼佬睇 真係on9

知道 但見到手足俾狗拉 心痛

想包車公廟

公園d人小心d

到文化博物館已經有兩條路經文禮閣入大圍

快啲出去向大圍走

沙田同尋日屯元天真係兩班人嚟 同埋我發覺通常星期六日都有活動嘅日子 星期日好似成日都冇星期六嗰班咁熟手唔知係咪我錯覺 永遠啲精彩嘢都係星期六發生多

而家啲人去曬邊？

好繼續推

聽到黑警話大圍方向

手足唔好係河邊睇風景啦 散啦

隔離post話好有用 撚到狗

Cctvb直播
好似又拉咗個𡃁妹

成班手足係空地跑上高地
引班狗去空地 再從高而下dum野
其實依波幾好

非法集結

跑晒入沙田公園

應該係平時最後排 塞死前線跑唔到果班來。。

大圍都好危

緊急：大量差佬係公園入面向歷史搏物館方向推進

唔係街坊好行快d
街坊就無所謂姐

大量狗入咗公園 小心

星期日要返返港島齊到人手先得，地區遊行係差啲

有無裝備?無都還好有就

跑都跑得慢過人，係咪想拉

係... 個個星六攰晒

基本上大圍沙田都係連住推㗎喇上次快閃大圍就推去沙田

到大圍就已經好多位喱

仲一路俾NOW 記者CAM 緊

認同
明明我知好多沙田人星期六日都有出去
應該有一定經驗
但今日依班真係好新手, 或者冇目的咁做

大家進步啦

[size=6]警犬係邊你睇直播咪知

手足係邊就咪撚問啦[/size=6］

I mean如果每次係咁但又不割蓆嘅話最終只會邁向失控

城門河另一邊有警！

唔似有嘢

大圍街坊要哨兵呀

各位手足 今日目標已達成 影響到佢做生意 影響到佢經濟
Be water 要退啦

要group埋有咩問題 +改善
今次果啲唔知係新手定太輕敵
基本遮住自己個樣先 啲書包鞋易認冇套

1826 綠楊新邨兩架狗車

大家睇情況啦
我係個到都成3個鍾。
依家都有d肚餓...頂唔緊，要同popo玩，走都無力。

各位係沙田巴絲，要睇住自己身體狀況做各種既決定，你跑得快，有體力，可以留。但唔係既，要準備好各種plan以防萬一。

10月1先玩大佢

完全同呢三個月嘅節奏唔同
佢地係咪全部街坊諗住幾個街口就返到屋企

圓方果邊都準備開波了

狗已到希爾頓
城門河手足唔好再睇風景

本身和理非主場 唔好見到blackbloc就以為係勇武前線
等和理非經歷多啲就識 同埋我都覺得係時候要整教學圖比和理非睇下

圓方大批防暴

岩，次次檢討po冇人推，玩膠圍爐打飛機就勁

快啲過河！

希望現場你地睇到，去到最差情況，換衫棄裝搵個靚位收埋，做街坊食個飯先聽日去拎返

我唔係幫嗰個巴打，只係想借個位講句

屌前線，前線唔得閒睇，但又有啲人又會叫人不如幫手諗計幫前線，咁同樣地，佢哋又邊有時間睇

盲撐盲反都恐怖

唔使睇，跑得咁慢實俾狗包到。起碼拉十幾件。

Wt happen

沙田手足危機感可唔可以高啲

有冇市民幫手做哨兵

小心包抄，快D散

手足走得快，狗沖左入去

走快啊

成班冷氣軍師又當自己打緊機控緊兵咁

咁咪話可以嘅咪落場幫手散水

而家打緊仗
唔係講緊玩
快d走啦

心痛佢地呀， 得返廿幾人開乜撚遮陣， 走啦， 企定定俾人拉

nkw 沙田救火個black boc鬼黎？除罩指揮人救火？

次次一講衰野就話你分化 尊重前線

走快d啦，屌

好似之前有人聚集

【18:15】新鴻基地產表示，對於有大批人今日在未獲批准及沒有理會商場服務處職員勸喻下，在商場內進行公眾活動、擾亂公共地方秩序，滋擾租戶和顧客，甚至有人於新城市廣場內惡意破壞商場設施，以及試圖損毁國旗，對此表示極度遺憾，予以強烈譴責。

第一城好多人會救手足，有需要有街坊會救

咁你明究竟呢度有幾多鬼幾多3毛分化啦
連登仔已經唔記得左已經有幾千個zombi ac支共買左黎打連登

岩岩見到黃伯係百步梯好急咁上樓梯 睇到好心up

入左公園冇得吠人上番行人路

Sell hk
日日幫你裝修

琴晚玩攰了，所以冇出
利申沙田友

黃伯真係好好，guardian 個訪問睇到喊

今日散步有機會有時間睇手機
完全無緊張氣氛

其實現場既係唔會有時間睇呢個po，變相個po真係好似變撚左賽馬直擊

不如討論其他行動啦大家，我地仲有929 10.1架，好多野未傾好㗎

mark低呢段過左今日所有手足安全之後
搵人開po討論

老人家唔應該再咁樣走黎走去

agree

快散

同黑警講

街坊應該好快返到去 一早消失哂啦
淨低嘅會唔會係第到入沙田嘅人
佢地走無咁方便先會困係嗰到未走？
因為沙田站一早封咗嘛

沙田走成點

走晒

緊急擴播 緊急擴播
連登藍屍 account 22/09/2019 2:16 AM 更新
自行FC 及block

RedRightHand *支持警察
#34793

我以為 *支持警察
#199727

明智光秀 *支持警察
#324714

何尚生 *開分化POST
#743

ICACBC *沬黑義士亂打人
#228589

E.Lamela *侮辱勇武
#34572

Shocking *五毛及分化撚
#22047

今天鵝 *老屈勇武攻擊記者
#64810

生氣了
#214644 *扮理性帶風向

過河去又一城

過河後要地休息出聲

睇live 四散中

大家以後見到落左閘既
搵野整彎佢條軌 彎左要成道閘換
度閘唔平同埋要做FIRE DRILL有排煩

Ikea7點結束營業

今日發現行商場都好好喎
又唔見水炮車
又唔見催淚彈
當然放左就⋯⋯商場就⋯⋯

黑警又做晒商場實Q
仲唔喺罷買好幫手

沙田新城市巴士站下面全部狗車
防暴狗出梗黎

巨多狗車係城隧往沙田方向去緊 有幾車防暴

多謝巴打 打完仗 你要屌我郁我 隨便
我只係想贏 或者咁講 唔想輸only

都知有人會屌我三毛
講唔過人就屌人三毛 左膠

好近差館

睇立法會度閘就知
彎左就會唔上唔落

散得幾好 已經唔見哂

岩岩口罩都冇個 走左了

沙田個場唔係咁玩㗎 沙田個場嘅優勢係立體 周圍都係屋苑 上面平台 天橋 可以高空攻擊 唔係玩road block 玩火唔係地下玩 係空降 唔好將咁好嘅場地玩成咁樣

過咗河有巴士去不同地方，又有乙明村站丶第一城站

唔好停低,去大圍方向或者又一城啦
狗車去對面河好快嫁咋

exact7ly 打／掉野搖度閘 作用不大

第一btw唔好去愉翠宛果頭有狗屋

沙田站既狗車準備駛走

小心有人吊尾
記得散場要反追蹤

走呀，一陣又兩邊包抄

緊急擴播 緊急擴播
連登藍屍 account 22/09/2019 6:30 pM 更新
自行FC 及block

RedRightHand *支持警察
#34793

我以為 *支持警察
#199727

明智光秀 *支持警察
#324714

何尚生 *開分化POST
#743
罪證:

ICACBC *沬黑義士亂打人
#228589

E.Lamela *侮辱勇武
#34572
罪證:

Shocking *五毛及分化撚
#22047
罪證:

今天鵝 *老屈勇武攻擊記者
#64810
罪證:

生氣了
#214644 *扮理性帶風向

賤種黑警ac扮大袋玩分化 永blk 下世見

行商場都唔比

唔係去大老山都唔會經嗰度㗎啦

屯門公路轉車站有狗 預計set roadblock
番個邊既 唔好搭巴士

小心威院可能有克警

出開都去哂東涌線嗰邊

近差館唔去但唔走眼前都係狗

衣家差館先少人...

果陣現場好high

推呢個

小心現在台的CAM 現在台CAM影住D衝衝子 在沙角邨

過河快啲搭鐵走
唔好留係沙田區

再唔係就跑上去石門啦

成隊狗 1、2、1、2
好似聽到有蟈語？

你有種喺度講，好嘢！基本上離事實不遠

前線中學化之後，暴露嘅問題越來越多

我一直都唔講出口，因為全部自己人，唔想任何人難受，場運動同香港未來都好需要佢哋

但大家始終都要攪清楚自己嘅優點缺點喺邊度，喺適當位置發揮最大作用

巴士好過鐵

封商場囉

被拉個男女有朋友搵左律師未

唔好停留係沙角！ 繼續走

唔好用八達通

Now跟住晒， 佢地點走？

仲有一定要用散銀 用8仔容易GG

最緊要換裝，比狗搜到乜都假

封左佢咪冇人囉

推呢個
保護自己

咁東涌個面點依加

換裝+散銀

仲有CCTVB，跟到好近

而家要小心Cable CAM 跟緊衝衝子

上左車,小心有篤灰狗

有車就好上啦，好容易俾人圍捕

唔洗推下話大佬 10月都黎緊仲講緊？

沙角果班走啦
唔係諗住有下場呀?

tg星火
17：55 已將以上名字交予律師處理，謝謝大家通知！
男人名黎，但女仔名唔見有？

打個方爐 輕鬆下

分散做小隊行

女仔佢完全冇叫過名

有冇影到個女仔樣？

換裝，唔好俾人跟蹤，兜唔同地方先返屋企

女仔好似無講名，所以推比朋友睇
個女仔係咁嗌，應該嚇親

用完 退左去

再買張新

Yes.
走又散步咁走，過完河仲喺度望下望下唔知做乜

沙田巴打走哂？

now果幾個, 好明題係岩岩走完難
依家又行番出去俾狗照

小心有人跟蹤

呢個真係要講，好多三毛係twitter帶風向帶得好勁

係沙田圍站

有無live？

有

cable

仲有好大班係沙田圍站
仲唔換裝等乜?

買咗呢場馬，但竟然出咗閘都唔睇到衝線，而走去刨下一場

圍埋一齊唱歌摺紙鶴都算
有需要嘅時候，無人識開遮，無人識遮cam

宜家咩環境?

佢地以為自己真係有能力同黑警對撼，根本黑警有大把優勢對住前線，淨係頭先根本有能力全部攪掂晒你班友

有撕紙狗踢人手足除暴安良，之後售票機化妝狗到，狗暫退手足晌排頭街set rb，狗又到舉完黑旗射tg速龍又到，之後過橋散！

手足快啲走啦

手足留意!!!!
1架車牌LX9299由沙田出荃灣既巴士47A/47X/48X/49X，目前係城隧口，3分鐘後到下一站
有狗mon緊你!!!

反共

又想爆站?
又引狗

支共d維穩機器咁狼死

#沙田逃生路線

發完夢攰可以去麗豪酒店1/F Carnival Bar
最低消費一杯飲品任坐
仲可以打機睇波
總之坐到想走先走
大家加油 小心

成班行咁 唔敢上車

大圍站一狗車

去沙角村換杉搭巴士

今日已經用緊cctvb啲片話手足亂打廢老啦

可唔可以換左裝先?
仲帶住個豬咀係咩野玩法

城隧 1847
沙田出荃灣葵青方向 至少3狗車查巴士！！

葵芳又好多狗

葵芳搜後生仔袋

呢個酒店黎架喎

換衫棄裝搵個位收埋，食飯做街坊啦，戴住個咀托咩

繼續話人左膠，唔聽人意見，話人亂屌前線，然後就話前線有權決定做乜野就做乜野，整爛邊度就邊度，次次放晒火話無問題果啲，他日諗翻轉頭大家就知道係你地搞爛場運動，係你地令民意無辦法繼續支持你地。和理非做幾多野你地似乎都無睇在眼裏，亦唔評估所做既行為對大局有無幫助，淨係知要撩狗同搞黨鐵。

燒黨旗， 燒黨旗

#沙田
1847 獅子山隧道公路同大涌橋路交界RB
外加黃大仙黨鐵有狗

帝都嚟喎

葵芳又拉人

個𡃁仔做咗咩？

SS暫時 未知會唔會拉佢

任何階段回望人生，都會反省到以前嘅不足

但諷刺地，你回憶吓當日嘅想法甚至今日都係覺得有能力駕馭好多問題

無限loop

各位，be water，亦要be humble

✅1836 大圍站安全
From 哨兵group

連沙田圍站都爆埋

可接仔 ！！ 四個 可有文具 tg: phine1107

#觀塘
1850 有紅van司機報警
警方到場拘捕8人

帝都大量狗車
大圍一狗車先真

1850 有紅van司機報警
警方到場拘捕8人
車牌NY3831

爆還爆快啲走

1848，葵涌廣場外，一男子被制服。 #現場情況

第一城啦
全私人地方多暗位保證安全

邊度?

水泉澳就唔好啦
上山冇路走, 仲要深藍

第一城安全呀

kt

九龍塘開始有狗

黃衫前線報料

葵芳SS個男仔冇事 但POPO又唔知做咩而家

班中學雞畀人屌下就發晒茅
下下以為真係打online game咁
自己送頭唔好累人丫

反而反熟嗰班真係肯聽意見be humble

純文字討論？

留意!留意!
繼續47X比人mon緊車牌LE9387

見識過尋日都仲係唔撚知訂出黎行
行街唔小心，會出事架嘛
咁咪跣親囉陰公豬

第一城安全

紅van 狗 黎緊小心揸車，唔好超速

未上巴士既手足麻煩唔好再搭經城隧走既車

手足可以沿另一條橋/巴士去暴大，再換裝，再出發。

屌關佢撚事咩有錢分呀？

行去馬鞍山仲好

沙田有van返kt架咩？

有冇手足要車出荃灣葵芳

點解仲會有人搭紅van㗎

手足們 請小心

紅VAN佬9成藍

應該唔係沙田上 邊有紅VAN嫁

好似話去TW

上水泉澳不如上廣源

巴士有便衣狗就玩完
鐵去到九龍先食個飯鳩轉車都重得

希望只係黑衫, 冇裝係身

搭時換左裝未

仆街紅VAN!!

屌 平時留意下先

咩事拉先

大圍站一架狗車但唔見有狗

記得先變身

肯定係今日？ 有乜理由張相仲日光日白

得6個 應該跑得到

咪又係48小時咁

可以行出慈雲山

#沙田 #大圍
1857 獅隧暫時安全

上次九龍灣巴士成車捉哂最後無事wo

屌佢老母 去爆尻佢車

agger 吹風撚

轉隔離post
match

仲有71立法會後

1900 大圍已經全天黑

紅VAN一直都好仆街
搭紅van係冇得揀先好搭

點會冇事
俾人落charge

唔係現場捉到會好D

希爾頓到美林安唔安全

有裝喺身咪管有工具可作非法用途
無裝就玩9下你

沙田圍防暴入閘

可以找我休息一夜

推 要小心 保平安

星火話有部分無條件釋放wo

以後都唔會撘紅VAN!
正仆街黎
我寧願撘巴士

仲有部分俾人落

1900 東鐵出口有警員準備入場

#九龍塘

唔係冇事
如果冇事就唔會拎手令要八達通資料啦

無條件釋放之後可以再拉你返去

行下商場先 第一城商場好大

拎左42c八達通資料砌罪

換裝先
食埋個飯先慢慢諗點走

等一會兒，可以從第一城，乘89x到沙田火車站

有小巴上瀝源

就係唔夠料先環再查。

教你

除左新巴就黎咩車都冇得搭

住咁近，棄裝掉花槽食飯睇戲先

#沙田 #大圍
1905 防暴於沙田圍站第一城站大圍站均有設防作搜索

巴士應該ok 單車撚
見好多狗車入左沙田圍
單車徑沿線安全

1858
7藍衫有圓盾入左觀塘站職員區
APM 手足小心

踩共享做返沙田友

我頭先大圍只見一架單丁警車
總知要換衫走人

第一城站有狗

邊度走架

沙田友去左一城唔洗急住番啦

唔好上麥記商場4/F平台花園,無路可走。

布係留到，不過係用其他套取方法套取

幾時要帶委任証？
答案：喬裝的時候 (恐防點錯相)

推前線小心

推小心

城門隧道非常唔安全

無撚端端重兵葵涌

小心不遠係有警局，所以先換衫

依家多番啲人喇

頭先收到消息 有巴士停車做SS
影曬大頭

逃生路線都要分有GEAR同冇GEAR, 有D路冇GEAR走係可以但有就唔得

不過果次我記得冇人用八達通
有人一張1000俾落去
但就係果1000叫埋記者上

坐小巴上火炭或者去石門

張手令要比埋cctv

好多黨鐵站有popo,兄弟返屋企前一定要掉晒gear 換晒衫。小心比人跟蹤。

2部47x 往荃灣方向被popo截停

城巴88R
出咗第一城下一站已經係灣仔

去石門搭啦

係呀，屌你，我岀咗去呀，咁問邊個，燒野嗰個定係街坊？定係問班狗呀？如果我落去問完，咁會唔會又畀人屌我阻住班人走？

葵芳tvb影緊呀

石門去黃錦輝學校區後巷單車徑（夠黑）換衫入石門邨食過飯先

巴士好似得頭果2個有錄音 最樓上最尾?
我唔記得

嚇到 以為葵芳站站內又TS

洗唔洗出灣仔 有書包跑步係沙田好正常

急嘅話傑志球場附近橋底換/藏裝

#葵芳
1928 葵芳站短時間內封站

巴士/小巴去廣源村啦

火炭無路走唔好去。駿景園好多退休警司督察狗。

好對唔住

對火炭有警察宿舍

撤退路線
以下小巴千祈唔好上：
顯徑 （會經過狗屋）
水泉澳 （超多大陸閪）
火炭 （多退休警司督察狗）

去馬鞍山（雅典居）
沙田醫院都OK，

最好中途大水坑落車

至少我每次去問
都會有人講做緊咩
無人屌人阻手阻腳

總結 今日沙田好似拉左3個？2男1女？
求FC
另外 小巴8個黑衫都拉撚晒
不過係秀茂坪

大水坑舊單車場嗰個位都好黑警車都入唔到
嗰度有地盤呢埋換衫一流
換完入富安慢慢等車出返沙田或者九龍

push！

返屯門千祈唔好去市中心落車 有防暴

係 有哂名
應該有律師

嗰問題係我落到去已經得返街坊，然後我上黎問已經畀人屌返我點解唔落去問，如果我喺街嗰陣已經搵到人問，我唔會上黎問，咁而家係咪問兩句就會俾人屌，如果係咁以後大家唔洗問問題

單車徑行去大圍依然安全
利申城門河兩邊都踩左轉
約十五分前

第一城好多人仍穿黑色衣，換衫。
要幫手出聲。

Thanks 我本身係有疑問點解唔係搞黨鐵商場連城

From tg group

黑衫有咩問題
無gear 就得啦

唔好咁講警犬冇腦架

黑衫坐底就48hr

其實著咩衫都可以比警犬無故拘捕

死啦，見到無gear, 換咗衫，我都分到喎。

冇衫可以去運動鋪買

真,琴晚個10歲細佬都只係白衫

唔係示緊威就唔好冒非必要風險

小瀝源草地滾球場沖涼房有locker放野

黐線，咁都負評我

單係連登已經零散討論差佬真係睇衫查人
上次先見post有巴打話自已帶gear但白衫冇事，有人冇帶袋黑衫被查

帶多件衫/幾十蚊買件衫保險唔係好難

出賣過港人唔洗還架？第二 係搞商場無搞商店架
整rb係因為有段時間一堆防暴喺巴士站出口果邊湧入商場
兩樣揀一樣你想見到有人被捕多d定爛野多d?

另外因為有埋rb同爛野先再引致到一期提早收場商店落閘收檔 當初大家坐或者企左幾個鐘 商店都無收鋪跡象
一切係喺話火車站有狗開始 至於係有狗定爛野 而令商場收皮 我好難答你
但令商場摺埋的目的算達成

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

巴打 你睇果個係咩台？
仲未有女仔資料

岩岩睇channel 有人幫佢

搵到？有律師跟？

通知左民陣星火
被捕人仕開注組講